[突發！] 機場開始多人

希望一陣1300見到大家！

726 機場集會已獲不反對通知書!!

詳情如下：

時間：1300-2359
地點：T1接機大堂Hall B集合，黑衣為記

活動：
-義工當日會準備連儂牆
-向遊客分享近日新聞
-靜坐、叫口號、分享新聞
-簽名站會有請願信
-空姐連登大和解

下午4時會有記者訪問，請大家4點前要到

This is the final call for Flight HK726. 出席集會HK726嘅朋友最後召集

我地一陣見！

原post link:
[更正] 7月26 香港國際機場集會

官方tg channel:

溫馨提示:
機場快線係機場入係唔洗入閘㗎

外國勢力Assemble!
八國聯軍 八國外語海報上線喇！

英
日

韓

西

德

法

越

菲

廣東話

英文

QR code 版 文宣片

help push

推上熱門

Push

sor擦錯負皮

生於亂世，有種責任
光復香港，時代革命
726機場一齊和你飛

今日支持機場靚女空姐靚仔空少同大隻後勤

好撚勁！

推到仆街

推

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726 機場
727 元朗
728 中上環

五大訴求加拆監控燈柱、永不使用社會信用制度
鄉黑警勾結，必須嚴懲

推到個個放工入機場

要接機

你地全部同我入機場涼冷氣

請元朗市民去機場保衛香港

你地全部同我入黎機場坐

機場要人

push

有少過人咩

推呀 一齊嘆冷氣！

光復香港

一陣見啦

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

阻阻大家 集會可以睇下

推！

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

reddit有條世紀正片

👇🏻YOUTUBE👇🏻

攬抄巴個連登post
【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

世紀正網益你呀喂

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

文宣講警黑啊

推上熱門！

收工即到

消防救護放假就同我出黎

機場既手足加油

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

any live link?

[url][置頂]今日接機，影飛機人仕留意

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

*建議* 文宣可唔可以將QR CODE加入poster?
劣改：

Sorry join唔到今日加油！

多人 快來

726 醫護界集會！

唔好唔理d醫生護士呀

[代出] 推個核彈上黎先 丁權問題 搞搞佢

今晚見

我估今日10000人

推呀

一齊飛 機場見

樓主，個越南文版有錯字
個標題都唔係好啱

收工去機場

番工黎唔到但推

我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

reddit有條世紀正片

👇🏻YOUTUBE👇🏻

攬炒巴個連登post
【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

世紀正網益你呀喂

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為10:43更新版本

pish

今天我們會飛

我要connect 空姐

這一天我們會飛

Pantry呀嬸已經罵緊集會好煩

-空姐連登大和解
做咩刪咗佢

過緊來

自推
香港反對逃犯條例事件簿

加油

up

12點放工 一陣見

陣間見

大家到時，可以的話，帶ipad 播721既片段比旅客，一定比較吸晴。

五點放工先過到黎

機場南迴旋處有狗裝cam

GOGOGO

Pushhhhh

Pish

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

新鴻基有啲嘢同大家講

〈文宣 緊要 廣傳〉定名白衫牛屎佬為 親政府恐怖分子 - 分享自 LIHKG 討論區

projector

放工去機場

黎唔到都幫手推爆你老母

我坐黃昏機

8點先收工，去到都差唔多10點
會唔會遲

放工見！

正

我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

reddit有條世紀正片

👇🏻YOUTUBE👇🏻

攬炒巴個連登post
【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

世紀正網益你呀喂

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

另加交通資訊網list
[置頂]今日接機，影飛機人仕留意

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為10:48更新版本[/quote]

喜迎到港旅客
We connect 和你飛

去機場呀
去機場呀
去機場呀

下午join

今日 機場需要你

推到全民去機場

過黎機場同外國人傾下計

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

12點開始？

兩點零到

咁舒服既集會 唔係唔黎啊嘛

就算唔係機場人 放工入黎一齊聚下

返緊工 加油呀你地

痴線，高質到

有冇英文版文宣 download ?

好撚勁

光復香港 時代革命！

真嘅定係改圖？

改圖啦下嘛

光復香港 時代革命

吸晴

push!

睛

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

邀請遊客明天入元朗玩啦

強推

gogogo

巴打我引用你等你睇到

我有個越南朋友話越南版個文宣翻譯有錯 !
佢作出以下更改：

Date: *26 tháng 7*

Protest at airport: *Biểu tình tại sân bay*

HK International airport: *Sân bay Quốc tế Hồng Kông*
Arrival Hall 1: *Ga Đến số 1*

(The 5 demands, I translated very correctly)
*Rút bỏ hoàn toàn dự luật dẫn độ*
*Rút lại định nghĩa bạo động của cuộc biểu tình ngày 12 tháng 6*
*Trả tự do và không truy tố những người biểu tình bị bắt giữ*
*Thành lập uỷ ban điều tra độc lập*
*Thực hiện ngay lập tức phổ thông đầu phiếu*

Received letter of no objection | Peaceful protest: *Đã nhận được quyết định cho phép biểu tình | Biểu tình ôn hoà*
Organized by HKers, not related to Airport Authority, Airlines and Unions: *Tổ chức bởi người dân HK, không liên quan đến Ban quản lý Sân bay / Hàng không / Nghiệp đoàn*

QR code 要30吋咁大

扮工中幫手推

唔好阻到我我旅行 好難先有得放假

去機場嘅巴絲打絕對唔好搞事
唔係講緊笑

推到文宣睇到

有無人有tvb 7警條片
咁都可以有2個上訴得直
拎返條片出黎，一陣機場播啦！

［突發］gogovan 機場送貨優惠

大會指定交通工具

收工趕過黎
機管局話得500

放工過黎支持幫手

冇殘體字咖？萬一又大陸人想加入，又睇唔L明，點算？

今日我地機場見
利申：地勤，有咩事我地行秘道走 走唔到都可以避一陣
手足安全齊上齊落，比起香港未來 我份工算係咩
黑衫為記，轉頭見

西班牙文

求求你地如果有Designer麻煩盡快改改, 八國外語海報下面既細字唔好用Outer Glow, 會嚴重影響可讀性（尤其對外國），建議用Drop shadow突出個字同埋較粗少少。！！！！

屌佢哋睇得明架啦

PUSH

邊個控制架?

btw都整做keychain

改圖?

今日機場真係少人左

要人呀！！！！

入緊

推推推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

This is the final boarding call for flight HK726, from Hong Kong to FREEDOM. Would all passengers please proceed to GATE 77 for boarding. Thank you.

我無野講

放工黎！要補給物資請揚聲！
要 print 野都 okay!

外國勢力

動漫有正體字, 佢地中國人識睇識打

佢同yanni cheung比高下立見

革命輸出地球

光復香港
時代革命

PUSH
收工入黎

衝呀

似改圖啦
啲字邊濛濛地
不過高質

機場要和理優， 一定要宣揚警黑合作，比世界人知

vien 是唔是有新ig, 好耐冇update

今日777是否去博覽館

今日咁多手足，有冇人跟下

有冇印尼，我要比屋企姐姐睇

推post

去j空姐

twitter send俾遊客睇

今日777是否去博覽館

機場啲冷氣好垃圾
你上去老麥或者翠華個啲就知

幫推

休下午，喺沙頭角入嚟。

推！！

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

建議呢個調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

放工應該會好多人入黎（希望）

韓文文宣有埋QR code

表

Push, btw, tomorrow go YL ar!!!!!!

唔使希望，今日星期五
一定會塞爆

和理非會回

時代革命

胸姐姐妹妹 我來了

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

推！啲圖好靚！

全部人放工同我入機場

PUSH! 收工見

推 ，早兩個鐘返公司做晒今日d野，俾錢請半日假扲埋醫生紙都要黎參加！為咩要咁辛苦？

因為愛香港

收工黎

係, 呢個係佢依家個ig, 之前限時動態post過佢參與反送中遊行, 但好少update

再加送yanni喺ig篇文

p

收工到 機場見
黎明前既黑暗係至撚黑暗
光復香港 時代革命

推到有LIVE

食埋嘢到

推推

收工即到！

加油呀大家

收工入去

推呀！

Push push push

巴打我愛你
一陣機場見

[長文]人生最重要的選擇題

收工就過黎坐下

收工換衫黎緊

上機需攜帶

機場射催淚彈就正囉

推完再推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

其實獨立調查仲有無用？7警都放返兩件五個減刑

香港人，自已新聞自己報。
請務必加入此群組！
請大力廣傳，為了我們的香港，香港人要靠自己！
<全民記者> 正式成立
主旨
讓全香港任何一個市民成為記者，無論任何時間地方，監察報導真相！
歡迎主動報導，雙向式新聞要求。我們的宗旨是利用真正香港人民的力量，團結香港！
<<人數越多，成效越高>>
請為香港團結大力廣傳
謝謝大家！

武器
手槍
比利時：白朗寧GP35 HP Mk3（1977年至2002年）
奧地利：格洛克17[41][42]（2002年至今）、第三代格洛克17（2010年代至今）
衝鋒槍
英國：史特林衝鋒槍（已退役及撤裝）
德國：HK MP5衝鋒槍（A3、A5及RAS），首兩版本於成立起服役至今，RAS版本則於2011年起服役至今；配備紅點鏡。
步槍
美國：雷明登700步槍（1977年至？年退役）
美國：AR-15自動步槍
美國：M16突擊步槍
美國：KAC SR-16卡賓槍
德國：HK PSG1狙擊步槍
霰彈槍
義大利：伯奈利M1 Super 90半自動霰彈槍
其他
胡椒噴劑
伸縮警棍[43]
戰術筆
軍刀
閃光彈，包括循環再用款式。
連爆閃光彈，包括循環再用款式。
煙霧彈
震撼彈，英國製造，重約半磅，價值2,000港元一枚，設計有11個窿口，於3秒內可以連續爆發出11次震耳欲聾的巨響（最高達至175分貝）以及發出等同於2,000,000支燭光同時間所閃亮出的刺眼強光，可以致使疑犯短時間內暫時盲聾，使到疑犯頓時喪失反抗能力[44]。
催淚彈

等埋我呀！唔該。

過緊泥

遲少少到，加油

反黑丫宜家最緊要

加油！！！！

文宣組好波

推， 坐爆佢

八大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、要求永不落實「社會信用評分系統」
七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」
八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

光復香港 時代革命

都要查

要7點先入到去！sorry😔

希望大家一齊向旅客解釋警黑合作嘅情況
現時香港治安差，如果被黑社會搞，報警會更危險
因為呢樣野最貼身，佢地知道咗會再傳俾其他人知

七警同朱經瑋都唔係獨立調查委員會查

前中央政策組首席顧問劉細良的建議值得參考, 聚焦向旅客宣傳元朗危險及香港已被多國發出旅遊警示, 會比較有效率。

去既記得print 大量英文文宣

pishhhhhh

留意英國來港航班，幫「我要攪攬抄」助攻

標題黨，負皮

加油呀呀呀

***機場4號私家車場爆左無位入***

我由上環出發，需要我帶入去？

政府每次推d大爭議既議案都好似係夏天

會唔會好似大球場咁合唱下振士氣 ?

加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達加Li媽's達

可去1號私家車場，都係小位
容易塞
唔好塞到巴士呀
塞巴士人入唔到黎

要print文宣?, 我係機場巴洗唔洗我一陣print D過去?

機場快線

快，要人要人

加油 放工黎

留意BA31 BA27 CX250 CX254 VS206

全部英國到香港

我就係見呢個ig 都好耐冇update
另一個我記唔到名嘅, 應該似係臭g

btw改圖

幾點出發？

放工時間拉隊黎!
Book左VAN 佬拉隊入機場

坐機場快線用八達通即日來回！回程係免費㗎🤗

麻煩你print啲丫

上環信德來
機場快綫好定巴士好？

應該放工去，無帶黑衫，著恤衫西褲ok？

8pm先出到 仲要唔要人？

行去香港站搭機鐵應該最快

會唔會唱新國歌Do you hear the people sing?

機鐡最快

唔該晒

6:15

認真 要唱 外國人會好留意

一定要留通道俾入境旅客

機場見

每當重點班機出閘就唱，搵人拎輕便speaker 同領頭唱

無人帶住人一多就鳩唱散晒

Do you hear the people sing -
開個機場演唱會

差你一個

放工入黎 等我呀各位手足

等全球知道，我地係度革命緊

航空地勤朋友的嚴正聲明：今天參與機場集會的人士，請切勿衝入禁區，否則機警可當你恐怖襲擊，不用預告便可隨即開槍。

726機場集會
時間：1 pm-12 am
集合地點：T1接機大堂Hall B

地鐵交收ok?

push要人呀喂

Push!!

Push push

攬炒巴既YOUTUBE 宣傳片,
㩒入去VIEW & LIKE

同埋有機場刊物資料

大和解

Ok無問題，各國文宣？

sure!!! thanks! 之後搭機鐡去機場

Piahhhh

我諗係
你決定丫
麻煩哂你

早左返去坐2 個鐘先返工

有人掃場，就一齊大聲話佢元朗恐襲黑社會

加油香港人

本身唔會專程睇空姐IG, 唔請楚巴打講邊位個人覺得米露迪算唔話得, 有睇開佢IG應該明白我講咩

今次重點應該係宣傳香港有恐怖襲擊 係唔安全嘅城市 我覺得今次唔應該太集中係5大訴求

三點先黎到大家加油

有冇現場情況

pushh

要人啊

有冇手足要印野?可以一陣係中環地鐵交收

推 放工即入

有冇口罩可以拎
買唔切

我拎一盒入黎比大家

啱啱落機，食埋個飯就嚟

各位巴絲 見到未有人認領嘅行李 記得要同機場職員講呀
FAA既規定係所有未有人認領既行李都要即刻檢查裏面有冇炸彈或者攻擊性武器

pishhhhhhhh 出緊

坐巴士入去塞唔塞

愛你呀絲打

有冇人到咗？

解散警隊解散政府

收工出

唔會

出！

放工e車過黎

機場保安手足溫馨提示：全機場都有數萬個軍事級別4K高清監控鏡頭，切勿強衝閘，否則到時會有幾千人係機場追捕衝閘者！機場特警亦可能開槍（唔住布袋彈，係實彈，而且仲要係MP5實彈！！）

機場保安

保護空姐

推啊

你老母係屋企比人用MP5實彈射緊 快啲番去救老母

而家準備入

你個名

我唔記得咗帶水

廁所附近有得裝水

7仔買啦

等緊巴士
後面個小朋友: 我地去邊啊
爸爸: 我地去機場食飯 行街

lm

已到

1244
T1 5樓中間開始眾集

迷你紛爭 呀伯阻人舉反cctvb牌
譚文豪幫手解決緊

記者已set好cam
Lunch time多員工圍觀
市民大概200

快d黎 等大家

一收工入嚟

推推 btw有冇最新情況相睇

大家加油 係宣傳嘅好機會

好多靚靚空姐
人美心善

放左工7點到

推, 印緊文宣, 主力印英文

好撚有氣勢

Pisjhhhhh

得果萬幾views 睇完仲唔spread出去

急呀
唔夠人！

等我收工黎

未塞住

沒帶牌去
現場有沒提供去舉

人呢喂屌你老母

但有唔少空姐有警犬男友

差唔多到

連登仔衝呀

無錢搭車入去

搭mtr既話係咪落車出到去就係集會地點

有警犬男友 都可以反警犬

payme你20蚊，快啲去

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

要唔要幫手print野？中環站交收

去到外國Stay有空少關懷

收工黎！！！等我

收工7點到

趕工整緊牌
自己有既帶埋黎

加油呀

機場 AIR DROP

禁區同事 麻煩喺arrival
Airdrop 俾啲落機客
知道我哋喺出邊做緊啲咩

有冇巴打想脫毒今日入機場識下靚女空姐?

有冇絲打想脫毒識下靚仔機師?

airdrop大法

我冇嘢講

push 放工黎

入緊黎！！加油

頂住！加油

少人到仆街 我屌

見到戴頭盔出街有感而發-「流動文宣！！！」

有冇單張舉
搭緊A車入緊嚟

而家先開始

機場開始多人了 仲有冇人黎ing

勁

記住俾人打唔好再死忍

大軍預計630-700到

現場有無口罩提供

今日個活動搞咁耐 好多人諗住放工先黎

屌你岡狗mon po

我加多20蚊包埋你回程

黎緊

要幾多人先做到圍曬離境Ab 但又留到條路比佢地去唔同出口？

Airdrop 大法

無Payme

好多後生女

裝啦

未到放工時間 實少人嫁

Why not ok??

來緊

AIRDROP

fps 50 蚊畀你

帶緊口罩同筆 1:45到

文豪咁早到左

機場直播 by 東網

帶住口罩都feel到係靚女

係人就ok
你唔著衫都得

機場夠薑就開片
唔小心hi花到第國國民就真係外國勢力介入架啦

唔好比三毛po拉咗落去

滿意

有冇人係自己去

係機場
頭先個鬼佬問 點解咁多人
解釋左件事比佢知。突然想講一國二制諗唔到
個英文係乜

多謝個位絲打補刀 講落去

大家收工記得去！

遺憾過唔到黎，靠晒到場既巴絲打，加油！
Do you hear the people sing一定要唱，唔好驚，已經冇野可以輸

出發中

one country, two system

記住口罩呀~ 機場零死角高清cam呀~~~

One country two systems
咁簡單都唔記得

有單張拎 不過唔多顯眼
建議自己帶

唔好理佢

機場撚表示，跟據以往Bigbang追星經驗，係禁區外只要夠聲浪大叫，禁區內係會完全聽到
請勿以身示法

1country 2system

香港獨立啦直情

獨自搭緊巴士黎

STANDNEWS LIVE

sorry

無視，今日係對外國人嘅文宣

如果今次都有白衣人殺到會點

我相信機場佢地唔敢搞嘅又

開始左 ard300人

世界級恐襲

真係封機場就真係幾日頭條啦

推阿

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

推上熱門第一

立場LIVE:

立場姐姐定哥

一邊番工一邊同大家集

撘錯車去咗國泰城 依家要搭咩車

有冇需要咩物資！陣間過黎！

機艙style announcement完
播緊黑警片

幫手推

搭錯咩車？

S64
記得問司機係咪兩個站之後就到T1

咁少，連登仔遲到？

可以問下空姐路

響機場既兄弟注意，見到機場特警，唔好做任何野，佢地都係速龍最緊要載口罩

上任何1架E車

PUSHHHH

香港人不嬲都遲開到, 第一次集會?

遲開黎緊啦

應該好多人放工先入去接機
我都係

入緊黎，文宣傳單加小型banner

到2359 慢慢啦

一陣會放口罩同筆去大枱 冇口罩既巴絲陣間拎番個啦

車站喺邊？

Around 7-8點會多番人
香港人最鍾意番工嘛

打你老母

MORE PPL PLEASE

好似落錯車

你企果度咪係囉, 一係對面都有

次次都係跟人去 唔認得路

唔記得啦，唔係機場返工，你要問下空姐啦

嚟緊

2359

係到等E車

係對面 油站個個係出去

one country/nation, two systems

不反對通知書去到23:59

揾架E車上返就得

戴口罩呀! 全機場零死角高清cam呀!!

你上天橋過對面坐S1（係前d）去機場，唔好坐錯去東涌

機場集會係和你飛(和理非)
唔會有人衝任何嘢
唔需要focus喺5大(或更多)訴求
(當然有人做亦唔會阻止, 維持各有各做)
太多資訊會令到遊客混亂
因為呢次集會係想令到遊客減少嚟香港消費
令到更多國家效法愛爾蘭向香港發出旅遊警示
製造機會俾香港總商會繼續向香港政府施加壓力
去成年獨立調查委員會...查1連串既失職人員
專注喺721恐襲同班狗既癲喪行為片段已經好足夠

Thx 上咗車

立場 upgrade 咗cam 唔再係手機
但好似要適應吓點樣一邊揸機一邊講

呢首?Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

駁個咪就得

啲人圍哂係部電視睇
遮住咗

MORE ENGLISH BANNER PLEASE

收工先可以去撐場
想問下部電視機係邊度搵電黎插

airdrop金剛棒sorry

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

靜坐緊既戴翻口罩呀 正面好多cam

搭緊A車出黎

建議三四個一齊行AirDrop

推推推推推推推

當派傳單

唔著衫被人charge露械

黑警死全家

五大訴求!
光復香港 時代革命!

共匪出沒注意

有個女仔喊住咁拎住個牌

臨時臨急係公司整
係唔係好靚
頂住先

more different languages banner please

我都希望戴口罩有用
不過國際級既機場cam應該唔同普通cam
所以今次集會1定要係和你飛嚟

有冇器口播片比啲旅客睇 ？

巴士見到黑衫既後生女 好多都冇口罩 一陣帶番呀

支持大家

推，遍地開花

唔夠人

有冇巴絲喺青衣搭機鐵去？

Push !

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求

726

售票機有無單程票買？

推比佢地

已經轉左香港警察

好似three C meeting咁直譯

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求

- FREE HONG KONG
-

同埋多d叫英文口號,唔係你地來機場做乜?

要向外國人唱衰香港呀!!!

One county two systems

鬧下黑警都得，但唔好叫加油

白色底底

有無現場朋友睇緊？想問下你哋有無準備英文口號？可以俾多啲外國人知

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命

reclaim Hong Kong, revolution of our time

係機場食埋個飯黎join

岩岩D人係咁講:豉油無敵

記得戴口罩

one country two systems is almost dead in HK

和理非goal

推俾現場朋友睇

五大訴求

可以嘅, 嗌多D 英文口號

口號嗌得好齊
好想即刻換衫join

Do you hear the people sing?
Singing the songs a song of angry men?
It is the music of the a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere b Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!
Do you hear the people sing?
Singing the songs a song of angry men?
It is the music of the a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!
Do you hear the people sing?
Singing the songs a song of angry men?
It is the music of the a people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

命革代時 港香復光

機場啲野咁貴 需唔需要買啲水過去？

和你飛，齊接機

真嫁？

推，唱Do your hear people sing 都好啱

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命

收工即來

光復香港 時代革命

英文係咩？

長毛帶住嗌口號

大家一齊諗下有咩英文slogan啦
依家得Free Hong Kong

搵人買口罩拎入去啦

Glory Hong Kong
Revolution Generation ?

Liberate Hong Kong
Revolution of Our Times
(ref: CNN)

要人

推POST啦喂

訴求係重要但係旅客唔會消化得到
就算消化到佢哋亦都唔知去點幫我哋
keep住focus 721恐襲同班狗既非人道行為
俾旅客有意識香港好危險唔好嚟香港消費
再加埋陸續有國家向香港發出旅警
香港總商會再向香港政府施壓去成立獨查會
先係今次機場集會既玩法

巴士叫長毛嗌下英文口號？

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命

1327pm

已帶！

迫爆機場

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-

同埋多d叫英文口號,唔係你地來機場做乜?

要向外國人唱衰香港呀!!!

liberate hongkong
revolution

買多幾個口罩之後就準備出發

屌 好嬲 追韓星仲多人過我地
屌 要人呀！

快來！hall b坐左幾百個空姐！

#976房屋署男職員

• 6m

完全封鎖

分d人去遊客A B出口舉牌！！
聚晒係中間未必有人知咩事

要用英文嗌

Liberate Hong Kong
Revolution of Our Times

任何E車
S64

白宮聯署qr code

有冇人嗌口號！

LIBERATE HONG KONG
REVOLUTION OF OUR TIME

Of our time

和你飛

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

HONG KONG IS DANGEROUS ! DO NOT COME HONG KONG

香港人 加油
呢個口號叫少d 叫太多就膠化件事

現場有冇人同旅客解釋發生緊咩事?

市民係咪都去得

梗係得

記得唱衰香港呀！ 我要攬炒！

歡迎任何人

726 727 728 終極整合Post

光復香港 時代革命 外國文宣

Sure

一定要和理優， 比班遊客感覺到我地好慘， 都要將警黑合作 宣揚出去比佢地知

帶passport

轉頭過黎
要唔覆物資

FREE HONG KONG

大叫free Hong Kong
同埋係橋到吊野落黎呀！

地點好 有冷氣又有免費wifi

你同堆外國遊客講香港加油, 時代革命呢d 做乜9
講liberate hong kong 都冇意思啦, 佢地做得D 乜
梗係煲大警黑合作 , HONG KONG IS NOT SAFE 啦
叫口號可唔可以望下對象黎叫
唔好淨係叫你自己打飛機

入去涼冷氣喇交咗稅㗎
又有水飲

Liberate Hong Kong, The Revolution of Our times!!!!!

加油呀咁多位香港人

Police violence is state terrorism
No justice no peace
Carrie Lam step down
Universal suffrage now
No extradition law
HK is not China
諗唔到

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-LIBERATE HONG KONG REVOLUTION OF OUR TIME
-HONG KONG IS DANGEROUS DO NOT COME HK
-

同埋多d叫英文口號,唔係你地來機場做乜?

要向外國人唱衰香港呀!!!

sorry 借位一用
【集思廣益】致澳洲駐香港及澳門總領事館公開信

唔好再講香港人加油得唔得

同埋Zero Tolerance for Police Brutality

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

免費wifi有保留
唔排除會俾人check到

香港人同外籍人士以普通話溝通解釋集會事件因由

黎明前既黑暗係至撚黑暗 光復香港 時代革命

揀左依啲黎印，今晚收工既巴絲可以印多啲一齊派

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now

同埋多d叫英文口號,唔係你地來機場做乜?

要向外國人唱衰香港呀!!!

直接上機？

Liberate Hong Kong
Revolution of our times

push push

仲叫林鄭下台

唱撚衰香港呀

應該唱衰班高官建制黑警

香港仲係好好 一直好和平

一手相
大家快啲黎啦

HK is not safe!

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求

-HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

同埋多d叫英文口號,唔係你地來機場做乜?

要向外國人唱衰香港呀!!!

Hong Kong is not China!
Hong Kong is not safe!

唱乜撚衰香港呀

打少左隻字

BE SAFE! HK is dangerous

Protect yourself! Police cannot offer you help

邊止500人

係現場嘅 share 岀去

其實同外國人講5大訴求佢地都可能黑人問號唔知你地做乜鳩，佢地最能理解、最有感覺既說話只有一句：
HONG KONG IS NOT CHINA

港女加油, 運用你地湊鬼O既絕招宣掦香港正苦惡行呀

要宣傳警黑合作 比外國人知咩事

香港人加油係史上最on9口號的

機場集會係和你飛(和理非)
唔會有人衝任何嘢
唔需要focus喺5大(或更多)訴求
(當然有人做亦唔會阻止, 維持各有各做)
太多資訊會令到遊客混亂
因為呢次集會係想令到遊客減少嚟香港消費
令到更多國家效法愛爾蘭向香港發出旅遊警示
製造機會俾香港總商會繼續向香港政府施加壓力
去成立獨立調查委員會...查1連串既失職人員
專注喺721恐襲同班狗既癲喪行為片段/圖片已經好足夠
盡量少字去製做fear impact

This city is dying.
Not only because China corroding the pillar of HK sucess one by one.
It's lack of hope, lack of dream, lack of future. We cry endless time and now we dont have any more tears.
But Still...

We stand out to seize our last faith.
We stand out til our last breath.
We stand out because we believe if there is no hope, the value of life is zero.
We stand out because we believe will share the same universal value with Hkers and support us.

HONG KONG IS NOT SAFE
FREE HONG KONG
NO CHINA Extradition Bill
CARRIE LAM STEP DOWN
FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
Universal suffrage now
Zero Tolerance for Police Brutality

DONT COME TO HONG KONG
HONG KONG IS NOT SAFE

No mob violence
No police brutality
CE Step Down

這些可以嗎？

收工去

英文要盡量簡單

人呀 有免費冷氣

大都督

機管局預計今日集會得500人

可以大大力推廣警黑合作 香港唔再安全 啲旅客覺得影響到佢地就會關注

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求!!

-HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

同埋多d叫英文口號,唔係你地來機場做乜?

要向外國人唱衰香港呀!!!

買咗盒口罩

想問下會唔會有物資站之類？

We stand out because we believe the world will share the same universal value with Hkers and support us.

香港人好波！

有無現場朋友睇緊？Do you hear people sing 吸引外國人注意，再同佢解釋？

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」光復香港，時代革命

在東涌黎緊

CE step down...on9

今時今日仲講咩 Carrie Lam Step Down呀？
加上班外國人連邊個係Carrie Lam都唔識啦

口罩帶左黎可以比邊個？

同問

Push
陣間黎

唱唔唱歌？

要主力宣傳警黑合作呀！！！！！！！！

有wifi有冷氣！唔係唔嚟呀

就咁唱 do you hear the people sing 得唔得？
歐美國家既旅客應該一聽就明

香港邊到和平

講英文呀！！！

一齊唱DO YOU HEAR PEOPLE SING!!!

唱！

真，推

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

Do you hear people sing?

仲咁叫真係好撚膠

你既訴求係hongkong is not safe

我準備好
2點？
大家準備定歌詞

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!
Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

班人仲嗌緊廣東話口號

唔該唱之前有個共識上網搵咗歌詞先，上次球場唱到中間好多人唔識唱就咁lur過

HK is not China
HKSAR is not representing me
HK police is abusing violence
Please support freedom

啱啱有班東南亞人經過用英文問我乜事，我問佢乜國家嘅人，佢答印尼，咁我又識少少印尼話，盡量用佢哋言語解釋發生咩事，佢哋聽到我講印尼話，好似特別留心聽，之後佢哋話嗰運動有啲似印尼上世紀未推翻獨裁總統嘅運動，佢哋80年代未開始有人反獨裁總統同要求民主改革，去到98年到咗臨界點，當時一班學生喺國家廣場留守示威，期間好多學生畀人拉咗，有入冇出，連屍都冇埋。
佢哋雖然唔清楚發生乜事，但讚香港人有質素，佢話如果係佢哋啲人，會變咗火燒機場，佢哋嘅政治示威成日有人死，唔係自殺，係中鎗或者其他暴力事件而死，最後鼓勵我哋要堅持，同埋話呢啲事如果社會聲音唔係反政府佔大多數同有大量政府官員轉呔，好難一步登天，要keep住團火。

ps.好多印尼中產好鍾意去香港玩

推比係機場既人睇

食埋野入 有冇野要買入黎

FreeHongKong！！

有無音樂巴絲帶小提琴去伴奏

Hong Kong is not China

Protect Yourself

Be quiet! No Freedom of Speech here

Behave or you will be arrested

人類只關心自己

趕唔切印彩色，有冇黑白文宣方便家用機印

直接派比冇帶既人啦

AIRdrop

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

留意英國來港航班

每21分鐘一齊唱 do you hear the people sing!!!

一定震撼過球場

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

A: SAY NO TO
B: POLICE BRUTALITY 或者 POLICE MOBSTERS COLLUSION

和平集會又要口罩?

所以話聽日元朗邊有可能少人
逼爆佢老母

集中講警黑合作、香港唔安全
呢樣野對旅客黎講切身過送中

掛

好多人連署

牧童笛

巴打 幫手帶風向 唔好再嗌
林鄭下台 香港人加油

必要時問人借大聲公帶風台

機場班人係咪唔上連登架?

叫英文口號啦

英文口號唔該
派傳單唔該

STOP TERRORISM

記住要對離開香港嘅旅客宣揚

唔係唱衰香港
係唱衰港共政府呀

用翻大球場個2張啦
成首有d難

Airdrop 廣傳
2點？

HONG KONG IS NOT SAFE

三個女仔

Dissolve the government
Get back Hong Kong
Stand with us

自己香港自己救

嘩 我係地下執到
upload比各位睇下
比大家睇下內容
言論自由 大家討論下
千其唔好周圍印呀!!!!
千其唔好比遊客添呀!!!!

叫人唔好嗌嗰啲口號
不如直接入去機場親身叫會更有效
支持現場決定

用英文
用英文
用英文

巴絲唱下歌

Airdrop 出去

如果唱do you hear people sing 會真係好震憾

叫英文口號呀！！！！

ＨＯＮＧ ＫＯＮＧ ＩＳ ＮＯＴ ＳＡＦＥ！
ＨＫ ＰＯＬＩＣＥ ＡＲＥ ＤＡＮＧＥＲＯＵＳ ！

推
輸出革命

講多d英文口號啊 唔好叫「香港人加油」

望？仲望？快d一齊出嚟啊！

機場集會係和你飛(和理非)
唔會有人衝任何嘢
唔需要focus喺5大(或更多)訴求
(當然有人做亦唔會阻止, 維持各有各做)
太多資訊會令到旅客混亂唔會消化得到
就算消化到佢哋亦都唔知去點幫我哋
因為呢次集會係想令到旅客有意識香港好危險唔好嚟香港消費
令到更多國家效法愛爾蘭向香港發出旅遊警示
製造機會俾香港總商會繼續向香港政府施加壓力
去成立獨立調查委員會...查1連串既失職人員
專注喺721恐襲同班狗既癲喪行為片段/圖片已經好足夠
盡量少字去製做fear impact

一個月了 仲有咁多人支持
香港人加油 聽日元朗見

可以定時唱, 例如每粒鐘嘅 21分鐘 or 每半粒鐘

好驚三個妹妹比人搞

洗唔洗你教佢地冷氣軍師做野呀？

克警去機場唔好打人啦求求你打飛機算罷啦

機場大堂唱 會唔會好應聲?

Condemn Police Gangster Cooperation！

Stand against Police Brutality！

Liberate Hong Kong ！

自己推啊

宣傳埋支軍預備攻打香港

英文宣傳!

香港人加油💪🏻

播歌都得

Errrr 同埋中東三寶

如果有人要尿袋記得出聲

返工時間搞機場邊會多人去 今次真係鳩做

每21分鐘好似太疏 我覺得起碼1個鐘4次
例如每15分鐘一次

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求！
首推

-HONG KONG IS NOT SAFE
-HONG KONG POLICE ARE DANGEROUS

次要
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

同埋多d叫英文口號,唔係你地來機場做乜?

要向外國人唱衰香港呀!!!

好多人

GANGS RULE HONG KONG

自推

去到2359

機場特警=速龍

小心班仆街失控

POLICE AND GANGS JOIN HANDS

State Terrorism 好過 terrorism
一定要講政府都有份
狗唔會保護到你

佢去到夜晚 應該就係想比人 返工前 放工後去

未放工!!!

講多D英文口號OK？

下面個兩個9唔搭8咗啲

要話俾人知你既訴求

-HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

多唔多黑警？

Dissolve the Government
Get back Hong Kong
Stand with us

推到現場唱

機場office同倉就嚟收工

Warehouse 1600
Office 1800

好多同事我準備去

黎接機啦

立場哥哥話,

圍得太實, 旅客入唔到去睇

青衣等緊機鐵 有冇同路人？

一陣見

機場冇人會夠膽搞事
衰起上黎分分鍾變外交問題

就係呢d痴線佬推推推

留番d位俾人討論啦

推推推 推乜撚野呀

你想叫現場既人咁做 你咪去現場叫囉

推推推

一個post四十幾頁都係推推推

做乜撚野呀

另一邊分開企果幾個女仔仲多遊客睇 可以時不時分散去派下傳單

唔係機場工嚟唔嚟得

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

會唔會出防暴警?

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

五大訴求！

學生冇PAYME

推比現場

機場返工唔記得帶黑衫著緊白衫點算好😨

GANGS RULE HONG KONG
HONG KONG IS DONE

支持

唔好再講咩訴求啦
同班旅客講訴求做乜鬼
訴求係對政府講, 對外國政府講
唔係對旅客講架

重點係唱衰香港警察呀!
係要連班旅客都驚左警黑合作呀

最緊要人到

咩係機場快線係機場入係唔洗入閘㗎

散開D會收到宣傳效果, 用把口同旅客講

呢一刻直播下面嘅留言好唔合理咁好多5毛
大陸好緊張嗎?

泡狗買頭等上埋機先退錢真係好不負責任

//
由於一般購買頭等艙機票，能夠獲得全數退款，所以有粉絲就利用這個漏洞，滿足自己追星的欲望。

入緊來

有冇見到畜牲小隊?

推！
有冷氣，唔辛苦，又安全，男女老少都啱Join啊

過嚟接機啦

有冇一d渠道真係可以比到佢地接收到
因為我自己覺得呢一點係要有嘅

肯定啦

聽到叫林鄭 下台

搵你？

話比現場知 現場無人睇連登

入緊黎

有無巴打有興趣係現場相認？

有冇人發動一齊唱 do you hear the people sing
比所有來既旅客拍片，放上youtube，比一般文宣更易感動外國人。
要全機場都聽到！！

警黑合作

放工嚟

班垃圾夠膽喺機場放彈開槍先算

喂
有無唱歌
感動下人

話比現場知 目的係比人睇
唔係自high!
Hk is not China

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求！

首推

-HONG KONG IS NOT SAFE/
-HONG KONG POLICE ARE DANGEROUS
-POLICE AND GANGS JOIN HANDS
-Condemn Police Gangster Cooperation

次要
- FREE HONG KONG / Liberate Hong Kong
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

同埋多d叫英文口號,唔係你地來機場做乜?

要向外國人唱衰香港呀!!!

開始多人

如果係咁仲大鑊過612

推到現場見到

呢個有用，外國人一聽就明，用手機播都得

加油！

Do you hear the people sing~

黎緊
各位手足繼續推爆個場

推
HONG KONG IS NOT SAFE

What you want to discuss?
Please share

保護自己好嗎

周圍行下 唔洗圍實

推！
支持！

放工過黎

頭先立場影到3隻疑似便衣狗

到時班大陸人又唱國歌+搞事
記住今日要和理非
機場有特警（速龍最仆街果班），無可能勇武

有無巴絲有興趣係現場相認？

唔好再叫林鄭下台啦

點解係21分鐘既?

過緊黎

自爆唔答

721

叫下英文口號啦

青衣搭緊機鐵

立場影到係唔係便衣狗

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

我差不多到

HIHIHI

放工 9 衝入來

做多啲文宣，同人解釋下

do u hear the ppl sing?

推，一定要用英文

咪由佢地唱國歌，唔使理佢地

大明星接機

康文署集團旗下元朗設施

國泰好仆街，話今日下午唔係公司嘅員工要摘名，即係而家去咗集會嗰啲員工要返公司。

等緊巴士，勁耐一架😂

係邊等？

推, 呢首歌都幾撼動人心
一齊唱效果好好

We need more

我大約5分鐘後到機場

機場係特警睇場，洗班便衣狗出黎？

do you hear people sing!!!

唔敢要創意台台主搵我

我到了

訴求呀

現場有冇500人

好多旅客其實唔知發生乜事，只係覺得呢到有啲示威，記住提佢地小心安全！人類都係自私撚，只係關心自己，要令佢地都覺得自己受影響

人太多會唔會迫到去T2

唱下歌咪幾好!幾和理非
ＤＯ ＹＯＵ ＨＥＡＲ ＴＨＥ ＰＥＯＰＬＥ ＳＩＮＧ

搵個位等？

大台？

推
俾d壓力國泰

我單拖好無聊

立場好似upgrade左設備
好撚高清

播返d開槍打人片

你想？

d特警有冇係周圍戒備？想瘋狂同佢影相

愈黎愈多

唱do you hear the people sing 同埋嗌英文口號
頭先睇live嗌香港警察知法犯法 大家好齊心
不過啲外國遊客唔明呀
唱歌draw attention 等佢地fb live or tweet!

我係度，你想可以搵我

一齊
Do you hear the people sing?

多人識

CCTVB唔好講住啦
FREE HK好過

不散

有冇聖詩團唱sing hallelujah to the lord
加埋 do you hear...
2首都連結左西方核心價值

叫英文口號啦，叫乜撚無線新聞同香港人加油
去得機場就FREE HONG KONG!

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

現場手足嗌英文呀！！！！！！

英文口號呀!!

到啦

考考大家，誰最想我們與整個警隊徹底為敵？
1. 林鄭
2. 中聯辦
3. 黑社會
4. 警隊高層
5. 一般前線警隊人員
6. 香港市民
7. 示威者

*團結大多數

善用電話播片

令防具口罩同我無嘢講我要見律師一樣成為習慣

歡迎

4點先來 可以嗎？

如果用英文效果會更大，外國人未必聽得廣東話

睇live啲遊客好少入去睇發生咩事
因為坐係到大多數都比自己友圍住
企出面幾個後生仔放唔同語言既banner
就有好多遊客企係到睇同影相
總睇落黎 比較缺乏同遊客講解咩事

機場集會係和你飛(和理非)
唔會有人衝任何嘢
唔需要focus喺5大(或更多)訴求
(當然有人做亦唔會阻止, 維持各有各做)
太多資訊會令到旅客混亂唔會消化得到
就算消化到佢哋亦都唔知去點幫我哋
因為呢次集會係想令到旅客有意識香港好危險唔好嚟香港消費
令到更多國家效法愛爾蘭向香港發出旅遊警示
製造機會俾香港總商會繼續向香港政府施加壓力
去成立獨立調查委員會...查1連串既失職人員
專注喺721恐襲同班狗既癲喪行為片段/圖片已經好足夠
盡量少字去製做fear impact

俾返d位旅客埋去睇咁多位手足準備咗咁耐既嘢呀

Ok

冇人有大聲公？

巴打幫手帶do you hear people sing?

POLICE MOBSTERS COLLUSION

接機大堂嗰邊嘅機鐵站嗰頭？

係機場唔可以淨係講中文
試下用英文叫口號
吸引所有遊客注意

宜家仲需唔需要入黎

Airdrop

今日返工無著黑lh白衫歡唔歡迎？

無聲抗議

要

大埔而家出緊，遲左出sor

其實機場應該定期搞

大西北既人衝緊岀去柒😂

咪再叫林鄭下台 得唔得

仲衰撚過大台

一味淨識推推推推 人地講既野都比佢推走哂

佢呢d行為同係民主牆貼自己既野黎擋住其他人poster既大陸學生一尻樣

和平集會想去就去啦

free Hong Kong

想問下機場係咪唔派得傳單？

幾時都要
集會1200am先完

正路就唱呢首歌

叫口號好d

戴口罩犯法呀？

其實林鄭今朝去咗亞博，點解唔圍佢？

Condemn Police Brutality against Civilian ！

Condemn Police Gangster Cooperation ！

Liberate Hong Kong！

巴士多人到要企

圖太複雜

我著緊返工衫 諗緊駛唔駛去買返黑衫同褲

睇live 係黑衫為主，白恤衫都幾唔少，其它乜色都有

why not both

炎炎夏日去機場個冷氣軍師先

希望多d人自發同旅客傳播訊息

唔好齋坐

香港人加油

好

可唔可以唔好再嗌香港人加油，英文口號呀屌

-HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

500人

警黑勾結

就快落車

朋友俾公司叫要幫手做糾察

佢話眼見唔少便衣，大家小心

今日主力宣傳警黑合作比旅客知！！！

推呢個

唔妥我咪ＢＬＯＣＫ ９ 我

+1

對唔住，又遲到，而家出緊嚟

幫手叫口號，派文宣

加油呀!

直接印日本電視台張野出黎啦⋯⋯咁先有公信力
唔洗翻譯

有事發生？

大陸狗搞事

用電腦播片比旅客睇可唔可行
唔記得帶ipad

SAY NO TO
1. STATE TERRORISM
2. POLICE BRUTALITY
3. POLICE MOBSTERS COLLUSION

有人搞事

想係機場地下訓覺好耐

TWICE來香港呀

整個Mon去機場教人講英文一齊叫口號

籠中鳥

又得佢地啦

上左巴士

多人還多人, 要將訊息宣傳開去

**機埸私家車1號4號停車場得番小量車位**

衝過去叫momo支持

仲可以點簡化

可行!

收工即刻黎

再推

推英文口號

有一堆人係呢度轉車

A車直達機場

要宣傳
直接海外文宣嘅方法

觀塘有咩車去機場

個四眼大陸喱敗走

【 突發】《中英聯合聲明》動畫短片、網站同步上線！

推推推

頭先有冇睇緊live？忽然有人起哄但當時鏡頭影唔到唔知發生咩事

A22
E22

解釋比旅客聽

去啦小智

巴打點搵你？

光復香港時代革命

唔應該咁講 咁講就唔似架啦

應該講我就係連登仔 唔妥我請離開連登 咁就100%prefect match啦

太多人企係到圍住 旅客唔知發生咩事

到左

去緊！！！！

聽日元朗有twice fans meeting記得去

機場集會係和你飛(和理非)
唔會有人衝任何嘢
有人搞事由得佢哋...機場管理會做嘢 (切記1定要和你飛)
唔需要focus喺5大(或更多)訴求
(當然有人做亦唔會阻止, 維持各有各做)
太多資訊會令到旅客混亂唔會消化得到
就算消化到佢哋亦都唔知去點幫我哋
因為呢次集會係想令到旅客有意識香港好危險唔好嚟香港消費
令到更多國家效法愛爾蘭向香港發出旅遊警示
製造機會俾香港總商會繼續向香港政府施加壓力
去成立獨立調查委員會...查1連串既失職人員
專注喺721恐襲同班狗既癲喪行為片段/圖片已經好足夠
盡量少字去製做fear impact

俾返d位旅客埋去睇咁多位手足準備咗咁耐既嘢呀

觀塘道 A29
45分鐘到

+1 出緊嚟
準備好幫手叫口號

推 唱歌更加吸引到人

ＴＨＸ 咩位有站？

唔好掛住唱歌呀！
D遊客本身趕時間見到唱歌可能會走左去

啱啱落機

何洪記門口
深藍色衫
牛仔褲
白色adidas鞋

Google啦屌

Totally agree

ＴＨＸ 巴打

駿業里

大合唱呀!

機場禁區已經出現大量黑警

觀塘法院
觀塘道近駿業里

有冇巴打仲未到/過緊去

今日返香港嘅人一定好撚感動

唔該巴打

HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

推到有人唱

放工即刻帶埋英文文宣同手持白板入黎

係咪要用 日本傳媒果張圖，果張圖簡單易明

Same

A22要兜佐敦土瓜灣 慢好多

咩少人呀 不知幾多人
放工仲多呀

巴絲打們頂住....收工先衝到入黎支援

借個位

推，唱歌更易令人明白

ＴＨＸ ＢＲＯ

搵人係現場帶頭唱

E23？

可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求

-HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality
推

帶同我的心去

對
直接印，直接show出來

6點airside出黎

電話播

No police brutality
Hk is not safe
Fight for freedom

放工先去

S1 !

好靚

A29 ｂｅｔｔｅｒ？

手足加油番緊工，聽日元朗見

加埋 airdrop

有，沖埋涼就出門口去機場

聯署qrcode

A29更快

ＴＨＸ ＴＨＸ

要英文版可以用呢張
有無手足幫手印去和你飛

試著跟我說

光復香港 時代革命

推
收工到

不過請問係邊個播緊好細

唱歌催下淚先啦,

Yes

唔識design唔好屌可以用住呢個先，會去嘅人可以print出嚟

唔好個人去咩都唔舉！旅客唔會知發生緊咩事！條片係stand with hk 新嘅explain片

試下嗌 光復香港 時代革命

有無播下黑警打人片?

見到既人save低佢airdrop再叫人簽呀

聯署qrcode

用「日本電視台」果張啦

自制既話，外國人可能會有感覺覺得你造出黎

但日本電視台果張，會比人有「肯定」既感覺

就好似廢老思想咁，電視台講乜都是岩

準備收工airside出黎join大家!!

求現場兄弟幫忙Airdrop

記得播多d 612同中上環 元朗事件既片

乖啦 唔好嗌香港人加油啦

要嗌英文嘅話

SAY NO TO
1. POLICE BRUTALITY
2. POLICE MOBSTERS COLLUSION

唔係個個睇得明嘛

立場live 專影女女

就到！！！

推爆佢

不如試下講英文口號

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

派旅遊警示

立場訪問緊集會中嘅機師

INVESTIGATE

機師哥哥

好似好多人

因為呢次集會係想令到旅客有意識香港好危險唔好嚟香港消費

ＨＯＮＧ ＫＯＮＧ ＩＳ ＤＡＮＧＥＲＯＵＳ！
ＤＯ ＮＯＴ ＣＯＭＥ ＨＫ

英文口號呀

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唱歌未
一齊唱我實喊出黎

大家今晚小心

搭巴士去機場嗰陣有個哥哥同我講喺的士group(?)收到風d人喺機場搞唔到事，但係今晚走就可能會比人搞。

我fc唔到，所以希望各路大神幫下手，最好會係同我講冇d咁嘅事。

點都好，大家小心。

去機場唔講英文口號

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

接機大堂A唔夠人！！！

你睇AV動漫都睇唔明字幕啦

但一樣都咁多人keep住睇

就是咁先有威力

14:19

係機場嘅朋友

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。

預料抵港時間今日下午4:20分

FR Facebook

係咁嗌緊 獨立調查 警黑勾結

好深呀句英文

英文口號呀，去機場係要俾外國人知架嘛！人地聽唔明廣東話架，乖啦，俾埋口號出黎啦

-HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

香港人日程表提醒事項
726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

呢張有無手足做英文版？？？

神秘嘉賓

[black]用英文講警黑合作[/black]

手足們
息wifi
息wifi
息wifi

離境果兩條橋比旅客睇就岩，

上面有

英文口號呀，去機場係要俾外國人知架！人地聽唔明廣東話架，乖啦，俾埋口號出黎啦

-HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

香港人日程表提醒事項
726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

唔好用公共wifi...

Fact checked 識真人同班機係lounge 見到佢地

陳克勤同班

特別通道走啦

試左嗌但冇人跟

無大聲公 邊有人會叫英文

咁簡單啲free Hong Kong啦，講真去機場仲廣東話

多謝手足辛苦晒

頭先有條支那佬打記者 走左落去的士站

你想係邊等？我同一位巴打係15,16 團體接待區

[quote]
可唔可以唔好再嗌香港人加油

其實你要話俾人知你既訴求

-HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

未黎嘅手足有無果d 手提bluetooth 投影機，效果相信會好好多！

S1入機場全車full 哂

Free Hong Kong!!!

有冇人影到？

搵啲人黎hall A啦 得5個點宣呀

想問下機場派唔派得傳單?

+1 出緊黎，有咩可以幫手？

現場巴絲可以Airdrop 呢個post d圖 畀旅客

English

講英文！講英文！講英文！

離境zone J K大量支那人

出到黎就有

英文口號

有冇手足一齊嗌英文口號？

屌你無電視台直播

會唔會舉牌叫旅客開airdrop
用Safety Alert in Hong Kong做主題

我要真普選
We Want TRUE democracy!

睇空姐

英文口號呀

【727防具】任何人屋企都有嘅簡易防具

英文口號 ! !

文宣標語唔夠好多外國人唔知咩事

有冇港島人組團夾機場快線團票？？？？？？

有人係機場打記者

幫手留意下唔該

［726機場］求大家推比現場既手足睇

快d搵人唱please!!

要人帶到英文口號先得嫁，係連登講不如自己帶

接機

講英文呀

播元朗打人片

無英文文宣

唔好成日叫人唱歌啦
話俾遊客知香港發生緊咩事重要過唱歌呀屌

好呀 但我放工先嚟到

有個大陸仔啱岩係機場打記者仲整爛埋佢個相機
宜家俾人跟住, 佢周圍行想走人, 搵d人幫手跟住佢
直播中

tg 見到
係機場嘅朋友~

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。

預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

有冇人可以拎d英文文宣到現場？

叫咗英文

啤梨頻道live
有個大陸佬打完人想走
有冇手足係附近？？？

4個最好

但唔夠人

可以輪住叫口號同唱歌架姐
唱歌可以吸引人同催淚作用

除咗獨立調查，警黑勾結，
可唔唔可以都提返五大訴求？

For those brothers or sisters who are on the way to the airport.

Please spread to those in the airport already as they may not able to access the internet.

1. Emphasize the use of English. This is an international language.
2. Emphasize the 5 requests

#StandwithHK

而家hall a定b要人？

頭先都有個女仔帶頭架
但都冇咩人跟

大概放幾？

Air drop!!!!!

老豆係機場做啱啱send比我

五大訴求 缺一不可

我地等緊你 快D黎啦

唔知機場個wifi頂唔頂到咁多人呢

ＷＨＡＴ ＩＳ ＴＨＥ ＰＯＩＮＴ ｏｆ ＨＡＶＩＮＧ Ａ
ＰＲＯＴＥＳＴ ＩＮ ＩＮＴＥＲＮＡＴＩＯＮＡＬ ＡＩＲＰＯＲＴｂｕｔ ｓａｙｉｎｇ ｃａｎｔｏｎｅｓｅ ｓｌｏｇａｎ

Hall A 無人

唱歌係咁唱咩
而家咪話21分先唱囉

我最快6點先到香港站

唔好用機場WIFI

cx
真we connect

手足加油！

梗係唔得啦 平時都廢

WE WANT OUR FREEDOM BACK!

仲用公家wifi

香港人日程表提醒事項
726 醫護界集會！

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

【機場巴絲入】不如用外語嗌口號

一路播一路睇歌詞一路唱

團票駛唔駛一齊入閘？

實時 1429

全部人嗌

- HONG KONG IS NOT SAFE
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-CARRIE LAM STEP DOWN
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

Hall A 唔夠人

INVESTIGATE!!!!

得唔得都唔好用啦

我用好順架喎

你幾時見過林奠同689 係接機大堂行出黎

有人話即日來回，回程免費？

咁咪唱英文寫晒落黎比大家揀姐

應該ok既 一般示威姐

得一個人嚟嘅朋友，可以嚟何洪記麵家門口等，我同另一位巴打喺到

點都好 今日唔用公家野

唔好嗌香港加油啦

Speak English

HK is an international city

提醒，現場人士唔好用免費Wifi

個句HONG KONG IS NOT SAFE就唔好嗌啦

你話唔安全係咪即係叫外國旅客支持政府出防暴鎮壓呀

外國人跟本就唔係好清楚發生咩事 既然你話到香港咁唔安全 即係支持警方執法姐

認真咩

最尾果張個睇神好正

冇人開Airdrop

好似唔洗

集會人數估計已經有 1000

搵人舉牌叫旅客開airdrop
用Safety Alert in Hong Kong做主題
在場既人airdrop英文文宣呀

吓? 好似唔係咁好囉

Real push

唔講英文

去機場把撚呀

push 777 pussy until explode

唱啦

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

現場巴絲一齊轉嗌呢兩句呀！！！！！！

立場哥哥一路影住機師隔離果班女
不過賞心悅目
我認我係仆街

有幾位巴絲盡咗力叫
但無人跟

嗌英文口號啦
有冇諗過入機場嘅主要目的係咩
係要提高國際對呢件事號關注呀
嗌香港人加油留返遊行嗌啦乖啦
唔好浪費左今日呢個集會
英文口號呀呀呀呀

變左香港人加油

全部人嗌

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

我叫五大訴求，但冇人理我🤦🏽‍♀️

Diu no Chinese

加油 先唔講啲旅客聽唔聽得明 聽得明 都唔知你想加啲咩油
聚焦啲啦！

唔至啦 加油

最主要無咪 無大聲公
所以無人跟

我自己 fb share左，係香港國際機場叫廣東話囗號真係世紀級 on9

大球場果次都無 都係得
要有人企起身講

係機場嘅朋友~

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。

預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了

叫夠加油未

我唔係想屌
但嗌香港人加油做乜撚

去接機

大家入去網戰, 大量0.5

推埋呢個但記得唱英文呀！

啱

Push this!!

機管局

收4點，到時過黎

推!

反送中運動遍地開花，不同界別和公營機構先後有員工聯署，要求政府回應民間五大訴求，航空界近千名員工，包括民航處職員、空中服務員、機場地勤、機師等發表附有職員證的聯合聲明，要求政府回應市民訴求，並譴責警方對元朗襲擊視若無睹、袖手旁觀；聲明又對今日在機場的集會，影響訪港旅客致歉，認為現時的局面由香港政府一手造成，希望旅客將在香港的見聞傳達到全世界，給予港人支持鼓勵。

辛苦哂 嘗試叫佢哋讀英文

現場

叫英文口號 please！！！！

free hong kong !!!!

stop police violence !!!

有人用咪但叫廣東話

譴責元朗恐怖襲擊。
雅虎宜家收集緊民意。

遊客拍片宣傳一定比我地網上宣傳效果大

有冇港島巴絲收工去 幫手拎英文文宣入去
我人到唔到但可以幫手print

英文

support

English PLEASE

大家可以拎大聲公黎現場
依家幾個人頭嗌英文口號好難有人跟

講英文呀!!!!!!

Please speak English
Fuck

我驚我12點後先走

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

有無歌手帶領唱返首do you hear the people sing

英文丫
- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

講英文啦
國際機場黎架

麻煩罐頭文既post盡量留意返一頁一個post就好
你連續不停post、你啲文又長
好難追post keep Checking 新資訊
Thanks

係呀 去程$110 回程$0

依個？

PUSH

希望大家入去填低感受

出一本屬於香港人嘅自由之書

希望大家Forward 個post 同 Google form link 出去，俾唔同年紀唔同行業都發到聲

感動

推！！！

屌睇live好嬲
係機場仲圍爐叫乜春加油
用英文向外宣傳呀，我就黎嬲到曠工衝過黎

英文呀

係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀

咁你仲唔去現場...

全部人嗌

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality
-NO RIOT, ONLY TYRANNY

Eng Plz

用英文

HK is a international city ar diu

推到支納維基幫佢報參軍

Airdrop啦屌

返左工呀
本身諗住收工到
依家我好後悔返左工

新加坡海峽時報出咗新聞

上文最好貼在佢地祠堂門口或村口告示牌上通知佢地，如怕嘅話貼在元朗站B出口外當眼處入村必經之路上或附近連儂牆也可

Airdrop!!!!

［要人］有冇人可以一齊上去離境大樓果層派單張？

直落仲有 689隻龍蝦 KA951 由青島回港 預料抵港時間今日下午5:45

（抵港時間自己google KA951就有）

用英文啊

用英文用英文用英文

快啲曠工去現場同靚靚空姐瘋狂叫口號

Liberate Hong Kong

Revolution of our times

一齊嗌啦

Free Hong Kong

English ing

中英文輪住講呀！

每次活動我都好憎人叫香港加油
新鴻基個次又係咁
加下油政府會聽咩？on99

有77號既咩？

打飛機呀嘛

就嚟去到請問現場仲有冇位坐？

唔好再嗌香港人加油
要畀外國遊客知道我地嘅訴求！

- Free Hong Kong, Democracy now
- NO CHINA Extradition Bill
-Fight for freedom, Stand with Hong Kong
-Police Violence is state Terrorism
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality
-No Riot, Only Tyranny
-Liberate Hong Kong, Revolution of our times

傳出去，一齊嗌

屌 啲人唔撚講英文

有

支持手足去現場教佢地

Hall A 無人阿ching

HALL A 要人

宗教 : 法輪功

英文!!唔講英文去機場把撚呀!!全世界自HI!

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

推呀!!!

盡鳩曬力
個個都怕講

快出黎

HALL A 要人

又有個港女帶頭叫返香港人加油

又香港人加油

No more Chinese

Hall A要人

放工快D入黎，要整番個高潮！

香港人唔嗌關英文口號嘛，嗌左遊客都未必聽到你嗌乜，應該要舉大量英文牌就真

Hall A空撚到訓起到都得

加咩撚野油啊又

開大google 小姐把聲

播錄音機都好過無

唔好加油啦屌,
寧願你地唱歌

唔好嗌加油唔該，架機唔係無油

需要英文文宣舉牌！

聽到我嗌完英文
隔離幾個港女講 真係要嗌英文架？

屌咪撚再嗌咩香港人加油住啦乖啦
全部人嗌

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

記住今日嘅目標係國際關注呀

加乜油....

咪撚再叫香港人加油啦
你係機場叫free Hong Kong 都好撚過叫香港人加油啦

唔好加油啦屌,
寧願你地唱歌
唱歌都仲有啲意思

一針見血：
FIGHT FOR FREEDOM
SAY NO TO POLICE VIOLENCE

HALL A 要人 ！！！

英文呀英文

。。。。冇人嗌英文 咁去黎估乜

Ga nei lo mo yau

Do you hear the people sing

無力嗌啦 無人肯用英文

岩啦將Hall A改做英文HALL!!!

突發！

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

大家識做啦！

去緊

Do you hear the people sing?

Lm

Condemn Yuen Long Terrorist Attack！

Condemn Police Gangster Collusion！

Please stand with Hong Kong citizens to fight for freedom！

Liberate Hong Kong！

我應該坐你附近

肯定會行貴賓通道

射滿一地喇就來
真係好興

PUSH!!!!

突發！

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

大家識做啦！

Tg見到

一齊嗌英文

Liberate HK!!!!!

屌咪撚再嗌加油啦
你用廣東話嗌5大訴求都冇咁嬲

今日入機場目的係咩呀 目標係咩呀
全部人嗌

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

慣

HALL A 要人 屌你老母！

需要物資列表：

1. 大聲公
2. 英文文宣舉牌
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.

唱do you hear the people sing，一個大趕公唱起就會跟

而家一直比人帶住香港加油，比人以為支持政府架

唔識就問人點讀再一齊哎，唔好怕羞

pushhhhh!
FOCUS返五大訴求PLZ!

叫乜春下台

唔好再嗌下台加油啦 英文口號呀

現場大部分中文文宣 需要英文文宣 大聲公

咪撚再叫香港人加油

推呀屌
有MIC/大聲公就一定會有人跟!!!

係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀
係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀
係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀
係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀
係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀

7樓行入少少已經聽唔到

推

有無人整個大舉牌？

現場AIR DROP唔該

笑撚死
可以嗌日文，韓文，德文既

現場大部分中文文宣 需要英文文宣 舉牌 現場冇乜人肯開AIRDROP 需要大聲公

屌仲嗌緊加油
一個咁嘅集會就係俾你地浪費哂
諗下今日為咩係機場搞
目的係要做咩啦
嗌加油留返聽日後日嗌啦

現場係咪冇人肯帶頭嗌英文

好多鬼妹勁大波

請廣傳，唔好再嗌香港人加油！
要畀外國遊客知道我地嘅訴求！

- Free Hong Kong, Democracy now
- NO CHINA Extradition Bill
-Fight for freedom, Stand with Hong Kong
-Police Violence is state Terrorism
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality
-No Riot, Only Tyranny
-Liberate Hong Kong, Revolution of our times

Dllm

係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀
係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀
係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀
係現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地用英文口號呀

跪求清晰字少英文文宣
印左仆入黎舉牌

唔好再嗌香港人加油
要畀外國遊客知道我地嘅訴求！

- Free Hong Kong, Democracy now
- NO CHINA Extradition Bill
-Fight for freedom, Stand with Hong Kong
-Police Violence is state Terrorism
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality
-No Riot, Only Tyranny
-Liberate Hong Kong, Revolution of our times

傳出去，一齊嗌
用英文呀！！！

叫林鄭落地獄好過叫佢下台啦

想問下依家仲有冇媒體做live？
有冇人知現場咩情況

talk to them

你有去就帶頭 無去收撚埋把臭口

airdrop

😡

立場live緊

含洋腸含到雪雪聲
平時choke abc 腔就識
講正經嘢就啞撚咗

接機大堂B爆左

現場報道，接機大堂已爆

改圖la

乖 叫林鄭下台係冇撚用
我要真普選
光復香港 時代革命

HALL A

舉緊

咁一定唔係員工機場有邊個員工唔洗英文

好多人，好想即刻換制服join

講英文la

HALL A
HALL A
HALL A
HALL A
HALL A
HALL A

加油好快黎接力

有人唱歌

求英文清晰文宣
印多少少就出發

加油 陣間入嚟

屌咪撚再嗌加油係到打飛機啦

幫你推

五大訴求 缺一不可
1. 撤回送中惡法
2. 收回所有暴動定性
3. 撤銷所有抗爭者抗罪
4. 追究警察濫權/暴力/警黑合作
5. 立即實行真普選

點解唔派歌詞?

做乜9，使唔使鬧人呀

你地落去帶人嗌英文囉咁叻

再叫加油 下台 既收嗲啦
英文呀！

屌你老母 咪撚再repeat 資訊
HALL A 無人！ 屌你香港人

剛宣布，B 大堂已經坐滿人，開始坐 A 大堂。

HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A HALL A

嚟緊！

突發！

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
有興趣可以去接機了💪

接機大堂人數接近飽和 大家可以到HALL A一齊坐

又加油

就係帶左頭冇人跟呀

堅on9
print一堆派la

唔好再加油啦

Hall A 屌你老母

好多人呀，聽日見

HALL B接機大堂人數接近飽和 大家可以到HALL A一齊坐

老豆搵仔group:

突發！

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

大家識做啦！

坐滿個機場！

不得了

有冇現場巴絲可以提下佢地用英文

推! 放左工黎!

冇人跟

加油！ 光復香港 時代革命！

print一堆派la

Cap 圖Air Drop 呢段啦

- FREE HONG KONG
- NO CHINA Extradition Bill
-FIGHT FOR FREEDOM STAND WITH HONG KONG
-POLICE VIOLENCE IS STATE TERRORISM
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality

帶頭嘅嗌英文口號，其他人剩係嗌HONG KONG都得㗎

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號

我同另一位巴打去咗HALL A坐，有冇相認？

叫乜Q林鄭下台🌚

係咪連登巴打未出？

推，要人

thanks!

Pish btw coming!!!!

去接機呀~~

Universal Suffrage now

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

你地冇可能接到，因為建制狗一定係VIP 出

AA : 預計500 人

停止警黑勾結！

唔好叫No riot only tyranny
淨係聽前半以為你地反對riot

未黎快手黎 坐爆機場！

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

求fact check

邊個男人講林鄭？
搵人行過去，叫佢唔好再講中文

- Free Hong Kong, Democracy now
- NO CHINA Extradition Bill
-Fight for freedom, Stand with Hong Kong
-Police Violence is state Terrorism
-Universal suffrage now
-Zero Tolerance for Police Brutality
-No Riot, Only Tyranny
-Liberate Hong Kong, Revolution of our times

Aa明顯助攻

叫英文呀

就到 就到

過嚟HALL A一齊接機啦

有人需要口罩嘅話hall a呢邊成盒隨便拎

英文口號呀！！！

冷你軍師，麻煩FC

Let other knows.

Hall B已滿！！坐Hall A！！！

我都有成盒，要嘅出聲

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times

英文啊！！！

機場比唔比痴野？

7點先到都唔知仲有無位

手足加油 比全世界都知

冇人開airdrop
得一個巴打有大聲公
我俾咗啲口號佢影低帶頭嗌

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

由佢啦咁，冇得迫

試吓淨係嗌free hk代替香港加油，呢句應該ok

但真係要整多好多英文牌呀！

FREE HK
DEMOCRACY NOW
NO EXTRADITION TO CHINA

呢度就係平時d高官上機前落機後同記者9up個位

Arrival hall有連儂鐘

坐爆機場呀！
HALL B飽和 HALL A要人！

唔好
有高清cam
剩係申請咗嘅範圍ok

7點應該成個機場封哂

要英文口號！

現場！Airdrop！

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

D句子太長，口號一定要短
Police -> Violence
Fight for -> Freedom
Democracy -> Now
Stand with -> Hong Kong
...自己諗

需要物資列表：

1. 大聲公
2. 英文文宣舉牌
3. 鼓
4. 多人——— （座爆機場 HALL A & HALL B）
5. 紙皮
6.
7.
8.
9.
10.

究竟警黑合作英文係咩？

Help push

播歌喇！

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

有冇人知邊到有得買大聲公 鴨記？有冇好介紹

手足將HALL A轉做英文HALL就會有人跟!!!!
大聲公!!!

我都係

POLICE AND THUGS, ONE BIG FAMILY

Coming!

推，光復香港！

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

有份批高鐵但唔坐高鐵

拎咪啲人叫緊中文 冇咪好難起到

唔一定要大聲公藍牙喇叭都得

Gangster會唔會好d

冇人開airdrop

係咁講林鄭下台，香港人加油做乜9

現場要人用大聲公帶頭嗌英文口號
現場需要大量英文文宣舉牌
現場HALL B飽和，HALL A要人
未黎就一齊黎坐爆佢！

可唔可以嗌英文啊

Police colluded with thugs/triads
Police-thug collusion

跪求支援hall A

Hall A 呀

Universal suffrage -> NOW
No Riot -> Only Tyranny

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

Police mobsters collusion

我屌啊hall a都係廣東話有7用

黎緊 單丁 有冇人照應

啱啱到嘅去Hall A
同唔好坐黃格入面！

帶頭大叫

放工趕黎！！

放心 全場自己友

Hall a好多單丁 來

Hall A得好少人
要人

嗌廣東話嗌左1個月仲未夠？
英文啦

有冇啲簡潔易明警黑勾結既標語可以print出嚟
見到有個tourist warning幾好

HALL A 等緊你呀！

你怕醜

就帶錄音機播

我絲 淆加唔大聲

D句子太長，口號一定要短
停一停，搵人大聲教一次，之後先開波
Police -> Violence
Fight for -> Freedom
Democracy -> Now
Stand with -> Hong Kong
...自己諗

我同你一齊叫 你係邊？

加油，黎多啲人逼爆arrival hall

求證 機場人士幫手fact check

機場其實已經有智能燈柱果個人面識別系統

去既請帶足口罩

Police-thug collusion

特別通道 近富豪 4號停車場
特別通道 近富豪 4號停車場
特別通道 近富豪 4號停車場

Hall a TT黑色長裙灰書包都幾明顯TT 多多指教

Police hides mobsters
HKG sucks CCP dick

有冇airdrop 嘅圖？

去完hall A再B

單拖叫英文囗號

同求

唔L係啩

放工即黎

出口定欄杆位？

依加搭巴士過黎

香港人真係好高質

Hall A變英文台得唔得？

機場有唔出奇，每個國家都有，佢放街就痴撚線

好想去現場支持一定好壯觀

真？

Police colluded with triad gangs

Police condoned terrorist attack by triad gangs
警方縱容黑社會恐怖襲擊

Reclaiming Hong Kong!

歐美機五六點先多

出口

機場有，for反恐，通緝犯

我七點放工去機場
會唔會遲
今晚去到2359??

香港依家已經有啦
2020 前會有200 個新彊監控燈

現場airdrop!

係

大家已知事實黎？ 如果係 大家更加小心自己個樣

Free Hong Kong
Universal Suffrage Now

15:21

唔係機場都已經有

我地贏

班蝗出國咪又係pek>hkg>lon
貪平再整個stopover

[726 機場文宣] 香港警黑旅遊導覽圖 (英文)

好正呀

特別通道 近富豪 4號停車場

位置:

嗌左幾野

其實點解咁鐘意嗌香港人加油...

有冇手足拎到大聲公過黎hall a 冇大聲公好難聚眾

Fight For Freedom
Stand With Hong Kong

liberate hong kong the revolution of our times

已經嗌緊最易既STAND WITH HK
麻煩大家一齊跟

特首梁振英女兒梁頌昕獲航空公司特事特辦送行李入禁區，當中有沒有涉及行使特權，其實從官場及建制陣營今次公開挺梁者寥寥可數，可說心中有數。有政界中人說，不少官員、議員自知港人對權貴特權相當敏感，所以就算使用政府提供機場貴賓室，也會非常小心，以免瓜田李下、被外界指濫用特權。
該政界人士稱，現時特首、問責官員、立法會議員均有權使用政府提供的機場貴賓室，貴賓室使用限制亦寬鬆，非公務外遊也可使用，每名使用者更可帶5人同行，只要坐同一班機，就算家人、朋友也可一起進入貴賓室，但據他所知，部份官員、議員使用貴賓室相當小心，除公務外，「免得過都唔用貴賓室同貴賓通道，怕畀傳媒爆濫用貴賓通道益親友」。
怕被指濫用特權
該政界人士更稱，有問責官員在梁頌昕事件後對他說，自己除公務外，極少用機場貴賓室，就算與太太旅行，也不會用機場貴賓設施，就是怕被指濫用特權。該政界人士笑言，他不敢說所有官員、議員也如此謹慎，「但我相信官階越高越唔敢濫用、直選議員都唔敢濫用，因為一俾人爆就死」。
故此不少官場中人均認為，就算如梁振英所說，梁頌昕獲航空公司直送行李沒有施壓、沒有特權，但只要有關服務非一般市民可享有，梁作為特首也不應接受，「就算人哋自願畀方便你，瓜田李下，都唔應該接受，一旦接受，等同享受咗特權，就算點解釋公眾都唔會接受」。

Free Hong Kong
Democracy Now

阿囝搵老豆老母, [7/26/19, 2:45 PM]
[ Forwarded from 阿囝搵老豆老母 ]
突發！

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

大家識做啦！

阿囝搵老豆老母, [7/26/19, 3:08 PM]
[ Forwarded from 阿囝搵老豆老母 ]
機場vip 出口係富豪果邊 ,機場4號停車場

不如派Memo紙外國人，用佢地語言寫野，一人一Memo自己貼la

最簡單口號
FREE HONG KONG
NO POLICE VIOLENCE
FIGHT FOR FREEDOM
DEMOCRACY NOW

有冇現場圖？

已經嗌緊最易既STAND WITH HK
麻煩大家一齊跟
需要大量英文文宣舉牌
未到可以到HALL A
大聲公帶頭嗌英文口號

見到既人save低佢airdrop再叫人簽呀

白宮聯署qrcode

推呢個
要有多d互動
多d既communication

一個人出緊去 有冇人都係

有冇人嗌時代革命

又要返去做野別 你地加油

要人要人

叫啲義工勤啲叫大聲公啦

你都加油啊！

麻煩大聲公可唔可以帶頭講英文口號？

現場揸大聲公果啲可唔可以唔嗌carrie lam step down呀

嗌呢啲啦屌

已經嗌緊最易既英文口號
麻煩大家一齊跟
需要大量英文文宣舉牌
未到可以到HALL A
大聲公帶頭嗌英文口號

啱啱落機可唔可以即join

可唔可以唱do you hear the people sing?

屌你唔知以為踢波，係咁叫香港人加油

老一班和理非好鬼鐘意叫

可考慮展示State Terrorism的標語連同元朗襲擊的圖片

今日嚟唔到, 大家加油!!!!

播ok？
廢事比外國人笑

快啲嚟啦

唔該大聲公黎hall a叫英文口號呀！！！！！！！！！！

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀

HALL B中間都有位 有需要都可以行過黎坐架

無意義鳩叫
旅客又聽唔明

熱到出汗

點解咁少人推POST 1人1句都夠爆POST啦

岩岩到 上面望落黎超細聲！！

人呀！

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

大聲公MORE

21分 唔係唱do u hear the people sing咩

講英文啦好無呀大家 12年免費教育就係依家出手
香港 INTERNATIONAL

放工拉隊過黎，有無以下宣傳原稿?
想加QR code 放 7.21 整合片段
加印過黎

大聲公 大量英文文宣舉牌

睇到火滾
叫大聲公個男人，叫佢行埋一邊la
唔講英文唔好攞大聲公
唔講英文洗L黎機場

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

Free Hong Kong!!!!!

你下面個張依個po有呀，可以save低

Eng please

調查警黑勾結！

想知係咪集會集到今晚先走想黎，但唔知幾點完

現場手足，多啲嗌“成立獨立調查委員會” “撤查元朗恐襲”

Here E33緊

有冇飛機師/空姐空少在場?

喺中環搭緊機場快線入嚟支援

用英文，貼派單張

現場唔好再叫香港人加油，林鄭下台

FREE HONG KONG！

好多

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

特別通道 近富豪 4號停車場
1號客運大樓行去富豪天橋落去地下, 經過控制室打斜個行出去 4號停車場出入口, 就係貴賓室出入口

歡迎葛同志回港後, AM222= 689 車

位置:

0
0

啱啱有人唱歌 請問係咪唱一半英文 一半中文

連登仔主動啲啦，出黎抗爭怕咩醜呀
英文呀！！

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

use English

大聲公！！！！Hall A 需要你

same here

最無作用就係呢兩句，偏偏就係叫呢兩句

有，立場訪問咗啱啱收工嘅機師

特別通道 近富豪 4號停車場
1號客運大樓行去富豪天橋落去地下, 經過控制室打斜個行出去 4號停車場出入口, 就係貴賓室出入口

歡迎葛同志回港後, AM222= 689 車

位置:

l

推
用英文用英文！！

係咪唱完tomorrow come 之後唱中文 係後面聽得唔清楚

連登仔主動啲大聲啲啦，出黎抗爭怕咩醜呀
英文呀！！

手機播歌放去大聲公

推
用英文

睇live，條友係咁叫呢兩句

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

我剩係聽到兩句英文 冇人跟就冇左了

你俾你銀行我我過數俾你，最緊要你肯去！

如果係到玩switch係咪怪到pk
齋叫口號好辛苦 諗緊點捱到23:59

快啲入嚟

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

T2 有隻蝗俾狗圍 唔知乜事，

另一邊似記者

國航係國泰第二大股東

你呢

一早就應該搞機場
遊客一傳十十傳百, 快過登報

“we want justice"

你出黎為咩自己諗清楚啦
如果因為人去你又去不如你翻屋企做冷氣軍師啦

條粉腸岩岩罵人打記者呀

Safety Alert in Hong Kong

Investigate Yuen Long Terrorist Attack！

Investigate Police Gangster Collusion！

Please stand with Hong Kong citizens to fight for freedom！

Liberate Hong Kong！

in English
In English
In English

Dllm! D 濕鳩阿叔夠大聲就亂咁黎

我放棄叫佢地嗌英文

不了。得咁小人叫。好柒

好似話有個支那仔打人

特別通道 近富豪 4號停車場
1號客運大樓行去富豪天橋落去地下, 經過控制室打斜個行出去 4號停車場出入口, 就係貴賓室出入口

歡迎葛同志回港後, AM222= 689 車 黑色豐田七人車

位置:

張建宗係唯一一個用英文回應而另人覺得英文係好, 其他都係廢

香港人加油💪

一振見

連登仔係咪唔識講英文呀？

活動就搞左，麻煩將個功效達至最大啦

sor錯post 當幫推

加油手足

Hall A完全嗌唔起係乜料...

有野做去唔到
大家小心入夜後越來越少車走
會比黑警圍

叫完香港人加油之後到林奠下台

在埸連登仔係咪唔識講英文呀？

活動就搞左，麻煩將個功效達至最大啦

大聲啲！！！

英文呀！！！

Hall a 大量位 快啲坐爆佢

MORE大聲公 大量英文文宣舉牌

點解聽左咁耐 都係香港人加油

搵人出去叫英文口號啦

終於聽到有人嗌Fight for freedom

快啲嚟hall a呀！

一齊唱Do you hear the people sing!

屌怪我自己細聲嗌唔起 乜撚野please help HK 而家要救自己啊

MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A

9叫free hong kong都好啦！
去到機場仲講廣東話做咩啊

但好快比中文口號蓋過左

我見到有狗扮機場保安

口號

黑幫警察
非常合拍

班空姐空少好心帶下叫英文囗號啦

MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A ，FREE HK請一齊跟一齊嗌

做乜又嗌返中文
啲女仔咁落力帶頭嗌英文

咪再一味叫香港人加油啦，遊客唔知發生咩事。

State Terrorism + 元朗圖片

唔好聽到英文就收口啦

hong kong is not China

Come on baby

呢個鐘數都咁多人
香港人真心好高質

Hall b咁撚多人坐係度不如過黎hall a啦屌 睇落氣勢都強啲啦

聲已沙.jpg

我單機去絕對唔係因為人地去而去 只係覺得今次行動係個半月以黎最舒服嘅一次 想輕鬆少少
不過又真係唔恰當嘅

有冇歌詞

有用，可以開新post分人去追擊

俾個大聲公黎Hall A啦！！！姐姐仔叫到聲沙啦

MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A ，FREE HK請一齊跟一齊嗌，唔好一聽英文就收口啦 我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇

要唔覆戴口罩？

頂住咁多位 放工更多人會到

推，機場要人

讓旅行知道我們已受政府恐襲中

適當休息係要嘅，不過記住出黎嘅目的

最好有

係現場 想提下

五六點先多歐美機，

好多外國人未必想show 你。唔洗Chur住

有D一面倦容 唔好太aggressive上去俾傳單

大家加油

STATE TERRORISM

［img]

我有成盒口罩，有需要就嚟HALL A

咪撚嗌加油，專注五大訴求

我無女

Investigate Yuen Long Terrorist Attack！

Investigate Police Gangster Collusion！

Condemn Police Brutality！

Please stand with Hong Kong citizens to fight for freedom！

Liberate Hong Kong！

但係大家好似唱到一半唱 試問誰還未發聲

係咪hall a
過左青馬收費區過緊黎

ｆｉｎａｌｌｙ ｉ ｈｅａｒｄ ｅｎｇｌｉｓｈ ｓｌｏｇａｎ

State sponsored terrorism

我有兩個徬身

前面嗌到聲沙都係冇乜聲氣

冇大聲公差好遠

帶咩口罩 堂堂正正 除非工作關係姐

agger，大聲公幫幫手嚟hall a得唔得？

Sor呢個至啱

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes
Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France
Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

練下英文啦，搵外國人傾下計

黎緊 我出哂名大聲 我實叫英文叫爆佢

Hall A啊

打人

和理飛

打人 公海有晒video

入緊機場嘅嚟hall A啦！

有無觀塘巴絲一齊放工入去?

Welcome！

FREE HK

有冇人單拖 六點尖沙咀收工一齊過去

你諗住搭咩

想問入機場係咪地鐵最快？

有冇喺其中一架飛機上整連儂牆

英文英文英文

ＦＲＥＥ ＨＫ

ＢＵＳ

好似鏝城對傑志果啲英文口號啦
又短又簡單又響

機場和理非要人

Hall B嗌緊
free HK
condemn police brutality
no extradition to China
ching好波

拍片唔好比佢放人

依家又嗌返加油....

機場真係唔好衝，上面全部cctv
禁區入面企哂機場特警海關入境

東涌站轉S1巴士都快, 又平過機鐵直入機場

我打算提早自我６：００ 收工

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

畀香港人加油蓋過咗

自己一個人黎緊 想join

絲黎 你班連登仔無鬼用

Hall A

真係屌出聲

無計啦，始終係母語

嚟hall a 一齊嗌！

邊度入

搵巴打搶佢咪

Hall a 叫乜柒元朗購物節...

英文呀！！！

同香港人講野用廣東話
同外國人講野梗係用英文啦
人地聽得明就得㗎喇

英文呀
叫乜嘢香港人加油呀

Free HK!
Liberate Hong Kong ！
Fight for Hong Kong!
Reclaim Hong Kong!
Revolution of our times!
condemn police brutality!
No extradition to China!

來！！！hall a單丁狗歡迎你

Please use English!!!!

去到機場就講英文啦唉

Hall a 好鍾意嗌香港人加油

唔好嗌香港加油
唔好嗌香港加油
唔好嗌香港加油
唔好嗌香港加油
唔好嗌香港加油
唔好嗌香港加油
唔好嗌香港加油

我見到係巴喎

唔企去出口有乜用...

FOR HONOR FOR FREEDOM

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

英文呀！！！！啲遊客鬼知你地班友叫乜春咩

Scott Scout 認證哨兵消息主頻道Jul 26, 2019 3:18:33 PM 3.1K
機場員工提供 請自己判斷：

機場手足請熄wifi
佢哋有套系統用 wifi signal tract location

太子

21分唱

已經用緊英文口號

Ｉ ＨＥＡＲＤ no extradition to China
ＷＥＬＬ ＤＯＮＥ

Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

岩岩上機鐵 加油 唔好停嗌英文
堅持到有人跟

想問a21由紅磡去機場要幾耐

搭緊E21 黎到即join

機管局網

呢個緊要d，可以知道邊隻機，邊個國家旅客到香港

《問誰未發聲》/《試問誰還未覺醒》

試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主 誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒 聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

為何美夢仍是個夢 還想等恩賜泡影
為這黑與白這非與是 真與偽來做證
為這世代有未來 要及時擦亮眼睛

試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主 誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒 聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

無人有權沉默 看著萬家燈火變了色
問我心再用我手 去為選我命途力拼
人既是人 有責任有自由決定遠景

試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主 誰要認命噤聲
試問誰能未覺醒 聽真那自由在奏鳴
激起再難違背的那份良知和應

呢條

入緊機場嘅嚟HALL A，一齊嗌英文口號！

HALL B會唔會有人帶頭唱

夾到時間可以坐A20
E21 可以到機場

約75mins 因為會經過哂油尖旺

我好愛香港

唔好唱中文

1小時。要睇旺角塞唔塞同多唔多人上車

A29p將軍澳

梁天琦加油
香港人加油

我有唱k 神器要唔要，我淨係聽到中文口號，邊個位叫緊英文？

唔好坐a21 慢到仆街

開始有歐州機到香港，大家認做啦!!!!!

有冇link 番緊工

可唔可以嚟HALL A

香港警察 知法犯法

英文係？

有冇人想元朗出 可以車埋你

幾時唱

HALL B 間中會嗌英文口號但好快又變左中文

Fuck the police

問蕭叔叔

Hall a 大聲公好似收咗皮

Hall a一直冇大聲公

Yup

唔知點先有人跟 頭先絲打兩次都唱左幾句冇人跟就冇左

Hong Kong police
knows the law and breaks the law

機場員工就嚟撐唔住啊
要人要人
唔夠人佢哋就有危險 會好易被人清算
出嚟啊 自由閪

曾健超於機場接受訪問中

Bloomberg 己出新聞:
Hong Kong Protesters Bring Their Fight to the City's Airport

收工揸車過黎，泊邊個停車場好

到左，俾邊個用？定我自己叫

係Hall A 嘅 一陣聽到最撚大聲果條女
唔撚該大聲跟撚住嗌

泛民可唔可以呼應公務員罷工 再提出全港大罷工

頭先hall a叫緊，唔知hall b情況係點
但如果嚟嘅話嚟hall a會好啲

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

岩岩到 除左嗌 有咩可以幫手

借我？

半個鐘前有㗎屌 係突然壞撚咗

唔夠簡體中文單張

有無巴絲放工觀塘出?

好多popo係哂禁區入面

最on9係機場示威 都唔知邊個諗出泥

張健超接受訪問中, 快啲嗌CCTVB 口號 好入咪

派下單張

可以，我係hall a接機omega柱位

tao係邊度？

唔好嗌香港人加油
唔好嗌香港人加油
唔好嗌香港人加油

曾健超接受訪問中, 快啲嗌CCTVB 口號 好入咪

又有冷氣 剩坐就得 敢安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A ，FREE HK請一齊跟一齊嗌，唔好一聽英文就收口啦 我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇

啱啱走咗班車 去緊東涌轉巴士 thx 巴打

越嚟越多人入機場
1545實況

不如你留個TG畀我

已推到上國際但張相第一眼望落去都係好多中文字呀!!
邊撚個外國人會明!!

HallB大把單丁

青島

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，唔好一聽英文就收口啦 我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇

sor miss咗
四點唱

One country,two systems

特別通道 近富豪 4號停車場
1號客運大樓行去富豪天橋落去地下, 經過控制室打斜個行出去 4號停車場出入口, 就係貴賓室出入

T1 唔夠位

四點？

1 hall b
2 hall a

Airdrop爆佢呀!!
頭先絲打唔小心整埋中文但大家唱英文啦!!

tg: soshk1234

係喎

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，唔好一聽英文就收口啦 我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇 4點HALL B唱歌

請廣傳～！！！

有冇人喺hall a最前一齊嗌？
嗌到聲已沙

Pish
Shared

未黎既人跪求大聲公呀！！

ＦＲＥＥ ＨＯＮＧ ＫＯＮＧ
ＤＥＭＯＣＲＡＣＹ ＮＯＷ
ＨＯＮＧ ＫＯＮＧ ＰＯＬＩＣＥ ＡＲＥ ＧＡＮＧＳＴＥＲ

HK Police protects terrorist

hall A 有冇人叫其他口號？

hall A 唱唔唱！！！！？？？I

唔好再唱錯

"Do You Hear The People Sing?"

[Enjolras:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Combeferre:]
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?

[Courfeyrac:]
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Feuilly:]
Will you give all you can give
So that our banner may advance?
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

目前都係 stand with hk, fight for freedom
同埋香港人加油

pudj

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，唔好一聽英文就收口啦 我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇 4點HALL B唱歌？

加油真係冇用

兄弟記住，下午開始多歐州機到香港，各位識做啦

唱呀屌！！

叫reclaim Hong Kong

所以佢地嗌加油嗰陣我等把聲抖下先到英文嗰陣再嗌

係咪冇人話佢知要嗌英文呀？

有無員工帶路 特別通道出口邊幾個

Police work with mafia

liberate hong kong
the revolution of our times

而家過黎

今晚先到會唔會太遲？

好波

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，唔好一聽英文就收口啦 我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇 HALL B搵人帶頭唱歌？

有心唔怕遲，收工時間會再多人啲

liberate HongKong, revolution of our times

今日收1830 驚出到嚟無位

入機場有road block

強烈建議多啲嗌英文口號

。

Liberate HongKong, revolution of our times

好多人接機

我收工到

可唔可以重點講police brutality
加油果d太虛

曾健超接受訪問中

轉頭入黎，有無推介印咩文宣好

我搭巴士見截咗啲van仔

Liberate HongKong, Revolution of our times

23:59先完
嘆冷氣叫口號坐到尾班車

oh diu

怕羞既巴絲打，咪一齊播youtube law

放工一齊入去

記者會

6點到！

give me liberty or give me death
點可以冇呢個

東涌過咗橋之後個位有road block

收工前善用埋公司資源印文宣就入機場

班狗洗唔洗驚到咁呀，話明和理非冷氣集會

岩岩落機有位妹妹比傳單我 但我深藍屋企人響隔離 眼神示意咗無辦法接大家加油你地做得好好

有無推介，唔知印咩好

機場真心有noise

我5 6點先嚟到 會唔會入唔到嚟

幾時唱,我宜家喺 hall al

大聲叫英文，出黎抗爭唔使怕柒

你係一個獨立既個體架可？

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌 未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，唔好一聽英文就收口啦 我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇 HALL B做緊訪問

點解而家會企曬起身？

呢遵唱緊 we are we are hong kong wor

Pls sing English song

"Do You Hear The People Sing?"

[Enjolras:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Combeferre:]
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?

[Courfeyrac:]
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Feuilly:]
Will you give all you can give
So that our banner may advance?
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

做緊訪問

有訪問

咩情況 仲入唔入好

可唔可以唔好唱歌

咁都驚你小學生黎？

我自推 唔好咁多紅色大字喇

廢物

SAFE 入

越文更新版文宣

唔知做乜鳩

入啦有免費冷氣嘆

周圍冇人跟住唱

今日去唔到 為聽日準備

拎張傳單都驚你加油

咁痴線？

不如你仆街啦

好 趕緊入黎

沒有

嗌香港人加油真係ＯＮ９
阻住人讀英文聲明

等你！

嗌英文好重要

我等行李嗰陣先同佢關於呢件事嘈完大家一齊加油 聽日見

有冇標語可以俾人print出嚟舉

你應該拎俾屋企人睇，同佢講：深藍唔緊要，但做人要有良知

傳單都唔敢接，垃圾

垃圾，驚屋企驚到死咁

初中？

[突發有圖] [726 727文宣快入] 超過200張圖 既全港最大文宣 再一次上線

我都係用隔離post個啲咋

無謂老人家意 唔想再講 出閘前嘈完

聽日
元朗觀光！！

Coming

冇帶口罩 有冇巴絲可以拎個黎

屋企人都要尊重 經已係成年人先唔想嘈

你咁廢唔好衝出黎比人屌啦

我認

遲左入
MISS左廣東話宣言

推，記得要大力宣傳警黑合作無間

推
人地唔接傳單冇所謂
最緊要有人知道呢件事

淨係想同大家講加油

入到黎有冇英文banner 俾我同家人舉

抖下先唔嗌住各位加油

記者會幾時完？
21照唱？

簽名counter有得拎呀

航空管制一按章都幾大件事

接張紙都驚你都幾撚廢

7-11有冇賣呀

6點前到

空管帶頭罷工

係廢 亦都唔想再因爲呢啲事而嘈

hall b ready !!

Hall A 有成盒

好多巴絲買左放左係簽名counter

Thx ching 全家牛屎地方衝入黎支持 希望幫到小小手

最緊要你心水清
不過比我一定接宣單

廿一分係咪唱歌？

譚生講緊英文聲明
後面班人嗌乜9ロ號姐?

唔夠多人呀！！！！！坐唔爆呀！！！！！！！

想知+1
記者會完咗？

hall a 有冇人唱

有冇ching有多左banner舉 我淨係帶左個人黎

香港警察 知法犯法
HK Police The law flouters

喺B

天氣熱呀，入黎涼冷氣啦

32:00-之後，中間斷開左

毛姨姨係zone A

要提早離隊 各位加油

嗌緊香港人加油

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

唔系要唱衰香港，是唱政權的不仁不義!

唱未呀？？？？？？

21分喇，唔係唱咩？

點解冇人唱歌

我地 hall b 等緊唱！！

記者會完未？

你要數落香港警察點解唔用英文呀?
圍内香港人知香港警察有幾仆街有撚用咩?
要講應該講
HONG KONG POLICE ARE GANGSTER
NO TRUST IN HK POLICE

佢地叫緊加油

屌點解嗌香港人就有人答
唱歌無人理

有無人帶唱

［長期置頂］仲驚緊聽日入元朗既同我入哂黎

我就係叫絮加油，幾時唱呀？？？？

你要數落香港警察點解唔用英文呀?

圍内香港人知香港警察有幾仆街有撚用咩?

要講應該講

HONG KONG POLICE ARE GANGSTER

NO TRUST IN HK POLICE

hall a 滿人

點解唔等7點21分唱

有冇人hallB 電視隔離
幾個絲唔夠大聲
會唱嘅團埋一齊
大聲啲
帶埋其他人唱

冇歌詞唱咩？

屌你search下係咪好難
share過無數次啦！

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

冇人敢唱，不如大家播一播歌起咗個膽先？

但要播得夠大聲

接民建聯未來主席去呢度

neway咩
唱仲大聲啦

Hall B 2000
Hall A 900

其實配合香港人習慣嘅唱K文化，只要你有人用個藍牙喇叭loop 住一段不停播，自然會有人跟住唱

好舒服既集會
每星期一次好嗎

你地d 唱k 神器去晒邊

想問今晚幾點完，收工想入來支持一眾手足?

尋人啟事：林君妖失踪幾天 作晚有市民在深井發現他的墳墓

做咩唔敢

頂，求其唱住海濶天空先啦！

如果有朋友唔慣講英文, 可以揾A4紙用marker寫大大隻字標語, 如一張A4寫一個字砌埋.....

FREE HK
STATE TERRORISM

其實好低能，攞大聲公果個都唔用英文，點樣叫人唱英文？？？

Fight for -> Freedom
Democracy -> Now
Stand with -> Hong Kong
Hong Kong -> never give up

咁簡單，帶頭果個都唔識?
淨係識講香港人、林鄭，帶頭個人好L廢

已到 有冇大聲公 神器？
我衝出去 唔撚好再淨係嗌 香港加油
同淨係free hong kong 啦

入得機場就最好等遊客明

What do you say？FUCK YOU

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

光復香港
時代革命
Reclaim Hong Kong
Revolution of our times
如果有大聲公既手足 到場請帶頭嗌英文口號
現場既巴打開呢個post俾身邊既人睇叫佢地一齊用英文呀
最低限度都要叫reclaim Hong Kong !!

朋友係機管局做
岩岩捉到一部24坐既車
入面全部黑社會 講明收左錢做野
扮示威者攪事
各位小心

但而家冇人唱………………

bob叔開緊live教人點去vip通道
應間葛xx多數會喺嗰度

Fight for -> Freedom
Democracy -> Now
Stand with -> Hong Kong
Hong Kong -> never give up

Thanks!

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

有冇人而家拎大聲公入去

邊度有大聲公 俾我

唔識唱入去播都好呀喂

係咪坐抵港大堂？
離境大堂關唔關事？

2359， 返工之前坐完收工再去坐

Liberate Hong Kong
The revolution of our times
translated by CNN

Hall B停左口號

不反對通知書淨係限接機大堂

有啊
班絲嗌緊
不過係中文

或者叫人拎屋企支唱k神器

各位天文台酷熱天氣警告呀，快啲黎涼下冷氣啦，唔係好易中暑架

放工就過黎口廿

我係後面，呢邊英文成班好似啞左咁

英文呀屌
國際語言呀

唔好再唱錯

"Do You Hear The People Sing?"

[Enjolras:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Combeferre:]
Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?

[Courfeyrac:]
Then join in the fight
That will give you the right to be free!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

[Feuilly:]
Will you give all you can give
So that our banner may advance?
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France!

[All:]
Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

Sam gor

大家快d來

呢度冷氣都唔多涼

收到風你老母係屋企比人屌緊 你快d返去屌埋一份啦

唱k神器可出動喎

收到

有嘅多數係絲囉

咁多人，丸陽落山後會涼d

你老母嚇鬼啊！AA會捉黑社會？問都唔敢問啦！仲會比你問到收錢做野！死開d啦！分化撚！

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌
未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走
都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，
唔好一聽英文就收口啦
我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇
怕醜就帶口罩 冇人識你

口罩HALL A有
要大聲公
要大量英文文宣舉牌

相都冇張 請收收皮

9up 我就真係機場做 完全收唔到風

[外國戰線]
入去睇段片支持攬炒巴
Like share comment缺一不可！
記得follow ig:@standwithhk_ Twitter:Stand_with_HK
Retweet都好重要呀！

屌你，bob叔做主持人好過啦

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌
未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走
都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，
唔好一聽英文就收口啦
我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇
怕醜就帶口罩 冇人識你

不反對通知書去到23:59分！
口罩HALL A有
要大聲公
要大量英文文宣舉牌

有冇直播link

有無現場照片

721元朗事件timeline，請廣傳畀外國遊客睇

邊到有得接機？

呢排都係咁，同AA 投訴過。佢哋開到最大啦

需要物資列表：

1. 大聲公
2. 英文文宣舉牌
3. 鼓
4. 人——— HALL A
5. 紙皮
6. 口罩
7.
8.
9.
10.

有無人喺機鐵貼港鐵貼紙？

del 左個中文去啦

求大家一齊唱

企左係到等，但會唔會vip出口出啊

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The revolution of our times

岩先落機 番到香港
等緊行李聽到有人屌我地搞事
仲有大陸西係到屌鬼
我即刻搶先出境 神速走到大陸西前面
大叫香港加油
出黎見到好多位香港人幫手宣傳 派傳單
即刻邊走邊叫香港加油
一於比全世界人知道我地香港人係幾優勢
亦都比企左好耐 幫左好耐忙既巴絲打知道度度都有香港人留意緊 有啲礙於工作或其他原因可能幫唔到忙
但亦都有好似我呢啲香港人 一到步會即刻出黎幫手
香港加油 香港人加油

加上今日人多

唱英文呀頂
國際語言呀
求下你地

Do you hear the people sing?
Singing the song of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

唔識就播啦

機快啦

落車站應日該係1號還是2號客運大樓？

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌
未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走
都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，
唔好一聽英文就收口啦
我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇
怕醜就帶口罩 冇人識你

不反對通知書去到23:59分！
口罩HALL A有
要大聲公
要嗌英文口號
要大量英文文宣舉牌

唱到咁………………

1號落

1號

拖個喼上機都要查？

1號 一入去落一層 一眼見到架喇

觀塘邊度有得印傳單安全
驚去撚錯親政府極端主義份子既鋪頭

有心既搭機鐵啦
機場巴士/東涌線轉巴士好易被狗block

好似有巴絲6:00觀塘收工去
Office影？

1

T1

求

你喺邊巴打

搵葛小姐既喺4號停車場

係邊集合

試吓呢個，不停loop 又有字

更正絲打

呢到耐唔時捉超速，而家，好難講啦

有冇人會喺hall b唱？
抱團

人數

觀塘A出口？天橋？

睇緊直播既快d上reddit twitter推呀
reddit 已經出左新聞
search hong kong 就有

呢個位， 岩岩過左東涌橋
去緊貨運站果邊

正常入機場應該唔行呢邊

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌
未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走
都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，
唔好一聽英文就收口啦
我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇
怕醜就帶口罩 冇人識你

-不反對通知書去到23:59分！
-落車：一號客運大樓 落樓下 一眼見到
-口罩HALL A有
-要大聲公
-要嗌英文口號
-要人（特別HALL A）
-要大量英文文宣舉牌

有TG Group?

而家落左去食煙
俾我 我即嗌

邊到仲有LIVE睇?

急需大聲公！！！太嘈喇！
無大聲公跟本凝聚唔到大家
就算幾個人一齊帶頭都唔得！跟本過幾米已經聽唔到！

有冇人可以同我一齊
5:00
一齊叫最簡單易叫嘅
Free Hong Kong？

hall b嗌下啦

今次有冷氣又安全，又唔使曬，放工過黎都唔遲啊

無呀！我短衫短褲 minion袋
等到6點4起行

會唔會一齊唱do u hear the people sing? 上之大球場都唱，呢度機場仲多外國人
Make noise

有大聲公嘅 tg 我 @fousisi

急需大聲公！！！現場太嘈喇！
無大聲公跟本凝聚唔到大家
就算幾個人一齊帶頭都唔得！跟本過幾米已經聽唔到！

有冇人可以同我一齊
5:00
一齊叫最簡單易叫嘅
Free Hong Kong？

Hall A有無人大聲公叫英文啦

500人 離地撚真係好離地 永續錯判形勢

我而家趕過嚟吹笛帶唱？

我真係嗌到冇力啦，大家幫幫手

葛珮帆
機場3號gate
政府用車接佢

光 復 香 港
時 代 革 命
Liberate Hong Kong
The revolution of our times

趕緊過嚟 請問係邊唱果班

hall B 有冇英文channel

入機場見到國泰城停咗部平時攞嚟車克警嗰啲旅遊巴係避車處，有兩條pc係地下眼望望

搭 E 車既朋友
架車兜完貨運區會停以下既站
1）1 號及 2 號客運大樓
2）暢達路

‼️兩個都得‼️
一落車搭 lift 就上到黎

搭 A 車既朋友
直接 ‼️一號客運大樓‼️ 落

有邊條 link live緊？

暫時好似得01

三立

暢達路會方便啲，一落車側面就係hall a 既升降機

無晒live??

2019 Good Song

去現場睇

THX

返工呀 shiba

又有冷氣 剩坐就得 又安全 你地唔係唔到呀？
MORE大聲公 大量英文文宣舉牌
未到可以到HALL A ，HALL B陸續有人走
都可以黎，FREE HK請一齊跟一齊嗌，
唔好一聽英文就收口啦
我地班絲打係後面嗌到聲都沙喇
怕醜就帶口罩 冇人識你

-不反對通知書去到23:59分！
-落車：一號客運大樓 落樓下 一眼見到
-口罩HALL A有
-要大聲公
-要嗌英文口號
（簡單嗌FREE HK STAND WITH HK都好）
-要人（特別HALL A）
-要大量英文文宣舉牌

A車就到！

唔見wor

放工會仲多人入黎

Printing room 免費印但要自備紙

讀書成日幫襯

無位zip入去坐

未收工

FREE HONG KONG!!!❕❗

收工過嚟

番工食少少野就入來，加油!

有人嗌FREE HK
感動!!

到咗！ 為21分作好準備

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade
Is there a world you long to see?
Then join in the fight
That will give you the right to be free

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

Will you give all you can give
So that our banner may advance
Some will fall and some will live
Will you stand up and take your chance?
The blood of the martyrs
Will water the meadows of France

Do you hear the people sing?
Singing a song of angry men?
It is the music of a people
Who will not be slaves again
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes

光 復 香 港
時 代 革 命
Liberate Hong Kong
The revolution of our times
香港を取り戻せ、革命の時だ

Free Hong Kong!!!!!!!!!❕❗
!!!!!!!!❕❗

呢張好好但有冇清D版本
就算用A4 print都起哂格
何況係A3.....

光復香港，時代革命
我黎緊啦！！！

真！我會唱，求大家幫手

機埸係一個好地方，以後得閒行下機埸幾好

多人到呢

要六點幾先入到去 仲會唔會唱do you hear the people sing

有冇Busking開嘅 可以組隊入去帶唱歌

Hall A無大聲公

叫英文口號呀

每星期一次 最小

重點係有noise加舒服
外國好注重機場

點解可以坐到好似劃咗位睇演唱會咁嘅

應該係城巴既所有E線同龍運E32及E42先停1號及2號客運大樓同暢達路，
龍運E33 E33P E34A E34B E41都係停1號客運大樓，各巴打請注意

有冇人可印同帶多啲單張入黎 唔係幾夠派

仲要話得500人

站在出境處，不好意思有D外國遊客易明的，除了

Free Hong Kong

其他，其實機場人流未必收到。

試下英文革命歌，can you hear the people 當然，就算廣東歌0k... 其他例如

We will overcome

Good to see you guys.

多人到冇位企/坐呀

夜D仲會多左人

唔係你估 we are hong kongers

黎唔到機場既朋友
記得做有醫護界集會
726 醫護界集會！

岩岩有鬼佬問我啲人示威緊啲咩

同埋暫時聽到警犬都唔會有大動作

No Extradition To China
Withdraw Extradition Bill
No China Extradition, No Evil Law

Free Hong Kong
Free Hong Kong, Democracy Now
Liberate Hong Kong, The Revolution Of Our Times
We Stand For Freedom
Fight For Hong Kong
Freedom Is A Right, Not A Privilege

Hongkongers, Fighting
We Are Hongkongers, We Stand Together
We Are Hongkongers, We Fight For Freedom

Hong Kong Police, Stop Shoot People
No More Gun Violence
Stop Police Violence
Shame On Hong Kong Police
Hong Kong Police Know The Law And Break The Law

Carrie Lam, Step Down
Carrie Lam Is Not My Mother
Carrie Lam Is The Violent Instigator

One Person, One Vote
I Want True Universal Suffrage
I Want True/Real Democracy

Hong Kong Government, You Never Listen
You Can't Take Our Freedom
One Country, Two Systems

埋黎補補同改

你點答

有字有聲可以loop黎放

想問而家入黎最好點入？驚a車多人

Hk police
Cannot be trust

sing together

[b][b]Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people
Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

Will you join in our crusade?
Who will be strong and stand with me?
Somewhere beyond the barricade
Is there a world you long to see?

Then join in the fight
That will give you the right to be free!

Do you hear the people sing?
Singing the songs of angry men?
It is the music of the people

Who will not be slaves again!
When the beating of your heart
Echoes the beating of the drums
There is a life about to start
When tomorrow comes!

有無人接到葛佩帆同689老婆梁唐青儀機？

葛珮帆喺機場3號gate走、政府車接佢

幾點完？
有無巴打收工去

有冇live睇?

要唱曬成首 定 第一段only
利申唔識唱後面

佔領機場

23:59

機場快綫

留意 現場有無線記者 見到有人拍野問左咩台先
岩岩中間屌走左兩個無線記者
一個藍衫 佢行到好入 比我地問咩台先話自己係無線
一個粉衫 行得比較出， 揸機 兩個都冇記者證冇記者衫 著到好似著通人咁
要屌走 要廣傳

【十萬火急】689老婆唐清儀
而家坐KA951預計16:20返港

突發！
地點：香港國際機場

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

有排都未完呀

現場人數再多過相好多好多
大家放工後入機場呀

諗諗下你又好似
連你都唔撚知遊緊乜撚野

接機大堂仲未坐滿人
快到

footbridge 可否吊banner?

有冇觀塘巴絲一齊入去？

Hall a 大概邊個位有口罩

舖頭有人問我 我次次答fuck the police fuck the gov
之後佢地就話good

簽名果到

放工後會更多人, 車程遠

字體太細
use point form
and 派比遊客呀，派比坐係度嘅我地做乜呀

有無source要高清啲
Tg英文文宣channel嗰啲唔係好啱用

有冇人依家去緊

最強外國文宣呀
配合攬炒巴打

遊行仲熱，巴打們唔會怕

準備放工！！！！

21分有冇人唱
hall b

Hall B仲有好多位
快到

有無人接到葛佩帆同689老婆梁唐青儀機？葛珮帆喺機場3號gate走、政府車接佢

【十萬火急】689老婆唐清儀
而家坐KA951預計16:20返港

突發！
地點：香港國際機場

689老婆而家坐KA951青島返香港

民賤聯嘅葛佩帆同陳勇和另外一個建制的議員現正乘坐KA887從成都回港。
預料抵港時間今日下午4:20分
麻煩香港人去接機了💪

我會唱
但淨係識唱第一段

有冇大聲嘅巴打可以陣間約埋一齊去
搵個位圍埋大大聲唱

2330放工先去 機場的士站收工

機場樓底咁高可考慮空中連儂
機場樓底咁高可考慮空中連儂
機場樓底咁高可考慮空中連儂

依家響香港站，睇下有冇人同小弟一齊去

大聲公嘅重要性

Investigate Yuen Long Terrorist Attack！

Investigate Police Gangster Collusion！

Condemn Police Brutality against Civilian！

Please stand with Hong Kong citizens to fight for freedom！

Liberate Hong Kong！

狂loop

有 依家出發

機場既意思重大

極重要 保護聲帶

A 車中

有人拎左鼓

Fuck埋China ccp

乜位呀

有無人一陣住藍田
我有車可以兜埋你地走

tg@leohk01091

小弟貨van
唔嫌污糟既話有4個位

元朗區出青衣轉機場快線

就6點，機場快線開始多人

機場樓底高新城市咁多，可考慮空中連儂推到畀準備出發嘅手足睇到
機場樓底高新城市咁多，可考慮空中連儂推到畀準備出發嘅手足睇到
機場樓底高新城市咁多，可考慮空中連儂推到畀準備出發嘅手足睇到

快啲泥睇空姐

嚟緊嚟緊！

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

【突發】公務員開始籌備罷工

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

1722 hall B

超多人

犬有road block專睇 貨van
唔好著黑衫入

多謝手足 我幫你推

學新城市個招！

無 著緊藍色衫

Do you hear people the sing

睇下佢會唔會機場放催淚彈

一齊唱嘅感覺好正

7點先放工點睇

1724 Hall A

收工入緊

機場而家咩環境？

機場唔可以放氣球
唔係犯唔犯法既問題，係安全問題！
請三思

一齊唱do you hear the people sing效果幾好

過緊嚟 現場手足推薦去hall a定hall b

其實已經融為一體

機場入面？

用氫氣球？沙田新城市個招？

連濃人 M&again hall

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

坐滿接機大堂

去換班接力啦

我要閃 一點已經係度

要多英文畀遊客睇，
橋上都企好多人

帶頭果啲唔知點解好堅持用中文
唱一半都要轉channel

Hong Kong is not China

唱熟一段先諗其它好啲
上面條link 播完有廣告播 搵咗第二條主要係loop 0:45 - 1:07
睇吓有無其它好啲link

聽人講好似影50速
實際就唔知

唔好氫氣球 除左機場特狗 機場員工同管理層冇錯架唔好煩到佢地

其實我都收7

btw有冇人答到我呢家喊曬乜 係橋聽唔清楚

keep 住 ！ 愈來愈多人識唱愈來愈震憾

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

咁咁咁仲有冇人一齊去

啱啱收工，入緊黎

機場樓底高新城市咁多，可考慮空中連儂 英文為主，令唔止橋上嘅人睇到，排長龍等check in嘅大部份旅客抬起頭都睇到咩事！！推到畀準備出發嘅手足睇到
機場樓底高新城市咁多，可考慮空中連儂 英文為主，令唔止橋上嘅人睇到，排長龍等check in嘅大部份旅客抬起頭都睇到咩事！！推到畀準備出發嘅手足睇到
機場樓底高新城市咁多，可考慮空中連儂 英文為主，令唔止橋上嘅人睇到，排長龍等check in嘅大部份旅客抬起頭都睇到咩事！！推到畀準備出發嘅手足睇到

嚟啦

除有民航處書面許可，市民不得在距機場五公里範圍內放飛氣球。氣球亦不得放飛到地平面六十米以上的高度，或距離任何船舶、車輛或建築物六十米以內。在未放飛前或放飛後，氣球應被牢固地繫住及有專人看管，氣球亦需安裝確保脫離繫留時自動瀉氣的裝置。

你唔知佢會唔會係邊到門飛左出去，吸到飛機真係大獲

入啦 仲問

唱埋六點21果轉我走了
希望多啲人一齊唱

收工黎緊

今日仲有無咩要特別接/送佢哋機嘅名人

如之前嘅葛假博士同689老婆

希望有人能盡早報料！

可以
只要唔好太重太大會跌

你 join 唔 join

屌接唔倒割博

放工8點 荃灣

點黎

可畀埋check in 嘅旅客睇到

衝緊入黎！！

唔該

機巴

放工，入緊來啦

Liberate Hong Kong
The revolution of our times.

印傳單要印邊張

記得大家要留意自己既體力, 之後重有好多日子!

機場話預500人參與
而家點睇都超過500個

Hall A 英文

不如
Hall A唱英
Hall B 唱 中啦

gay bar

影響航班安全，就輸曬民意

其實機場特狗即係速龍狗
今日機場特狗一定要全日戒備
聽日又要去元朗

大把機場巴，
or 搭鐵荔景轉東涌線再轉S1巴士，45mins左右

毅進制得5個人

6點收工入來

早來的巴絲 聽日元朗見

點解唔兩個都英

無線播黎播去都係12點幾冇人既時候d片, 屌無線老母

係咪有人唱，係咩位置？可以加入

現場應該有3000

No! 安全問題呀

有冇公佈數字

維修區回旋處？

人少少

因為其他時候比人屌走咗無得影

最好真係貼 or 掛，飛左出去真係好難搞

hall B 電視右邊兩個外國記者隔離

之後比人屌走左

hall b電視隔離好似有兩個外國記者準備直播

因為以乎大家唔熟

ok, 睇到了

定係叫現場報導

衝緊黎

每個鐘嘅21分 要下個鐘了 ching

各位戰友 我要趕去醫院接我朋友要走先
冇得同各位繼續戰鬥落去 sorry

好想講句
我係機場人 我係香港人啊！

多謝咁多人入黎機場支持！

d 強國遊客去老迪迪尼成日都會拎輕氣球去機場, 同佢講唔比上機之後成日就咁放上天花板

但我贊成吊

放工入緊黎 加油

岩先幾個外國人係7樓橋問發生咩事
比左d英文圖佢地睇
有個問我覺得會唔會贏....唔敢答
7樓橋可以有人上去做下派傳單或者舉牌
好多外國人唔知係度叫緊乜同咩事

機鐵好撚凍呀 屌

KA951 N68停機位

龍蝦呀 ！689老婆

可以參考傑志對鏝嗰場咁
唱一次英文 一次香港話
然後再LOOP一次或兩次
全部只唱同一段 唔唱全首

之前做過迪迪尼
其實唔笠膠袋嘅話佢哋連迪士尼線都唔會畀拎上車

邊度要人叫英文口號 我去

係咁哎廣東話口號 外國人會唔會想好快走
哎下停下 // 淨係哎英文會唔會好啲

陣間六點收工仲洗唔洗要人入黎？

用超長棍

Arrival hall B 啊!!!!!!

頂住呀ching

當然要

記得影低幫仔搵老豆

Okay！

coming

真??

我過到黎淨係叫緊口號，咁我再等下

英文!!!!

東涌入去果個例位

Police cannot be trust
Police alliance with TRIAD

叫英文口號啊！！！

trusted

推到多啲巴絲收工後去撐場

邊位巴打，好型喎

[突發]有大量港豬前往機場

I Don't Need Sex.
The Government Fucks Me Every Day.

母語唔係問題，但都嗌返啲有用少少嘅口號嘛

啱啱外國記者現場報導大家好齊咁嗌英文！ keep住
Free HK!
no extradition to China!
step down! Carrie lam!

嚴重懷疑佢地究竟收唔收到自己把聲

想英文 黎Hall A

到咗 大家係邊

Everywhere

terminal a?

hall A/B任你行

T1
hall A定B你喜歡

佢地而家係晒5樓禁區入面stanby中

有無人接到689老婆機？

醫護界集會都開始lu
遍地開花

嚟緊喇

19-20分不繼推pls

a31成個荃灣仲有一個站係你附近

打爆條機場快線啦

大家就嚟21要提一提其他人
可能搭正同搭三叫一叫
逢21分唱歌

醫護集會START
APPLE LIVE

今日影晒啲大頭上去做紀錄

放工啦開始

有無巴打自己一個😢

大家 機場未爆呀 有冷氣嘆呀 快黎

你岩

要人接力

Support hk

Fight together

嗌universal suffrage now係咪會冇人跟

Hall A已坐

有人嗌盧偉蔥正龜公

帶頭盔

今日港鐵同巴士公司肥仔啦
咁多人坐機場鐡同巴士入機場

佢哋應該唔介意日日係機場搞集會

咪係
對唔同嘅人要有唔同策略

希望大家諗清楚點LOBBY旅客

好焗

見到機場有好多爭取民主自由嘅同路人好感動

推依句呀！！

要對佢哋派旅遊警告

話香港唔再安全
警黑合作無差別打人

放左工黎緊

Where me join

睇圖路都冇條 比條路遊客行去睇下

出境後 好似人牆 開條路叫人行過去睇下之後比佢地坐車走

我喺hall b

兄弟頂住，好多機場員工放工入緊黎幫你地

Hall b too will join

團體接待區 9-16嗰到

放工殺緊入黎

除咗free hong kong有冇第二句 呢句太vague

Hall a 巴絲 齊心啲嗌
21 分一齊唱 do you hear the people...
嗌得多都會死架

6點鐘，大軍黎緊

依家先搭緊巴士黎會唔會無位

啲人應該唔知universal suffrage now係咩意思
冇乜人跟機

企住都入啦，有冷氣全程，驚乜

我有跟㗎
搭三提一提21唱歌好嗎？

點有可能無位呀

多多位都有！

仲有冇live

機場內文宣組上離境派好過係樓下arrival做野

聽唔到universal suffrage?

好多位啊
要黎快啲黎！

大家快啲黎

黎緊喇

嗌咗幾句又好快俾人掩過咗
一陣再嗌

沖呀

唔派得

入黎咪知

嚟緊涼冷氣！

你唔係唔過黎啊？

現場需要英文大字！

HALL A 有冇人諗住唱歌？

度緊稿點樣同外國人介紹 個啲停係到會聽我地解釋嘅人

Thank you for your attention. We are here to draw your attention to the extradition to China bill and seek your support.

The extradition to China bill is a concern to me and you and everyone who crosses the border of HK. Everyone has the chance to be sent for trial to Mainland China, where courts are under Chinese political control. The gov could make use of the law to control the voice of ppl and hunt protestors. Therefore we request our Chief Executive Carrie Lam to withdraw the extradition bill and we don’t accept just a indefinite suspension offered by CL

We have been taking to the street and giving our voices out to the gov in Jun and July, but what we have been received from the government so far is lots of teargas, rubber bullets, baton and prosecution towards the frontline protesters. Police turned a blink eye to hundreds of masked gangsters who assaulted residents, protesters and journalists in Yuen long station last Sun. we have zero tolerance for police brutality and the collusion between police and mob.

We hope you can support us - just bring our voices to your country, sign the petition or simply write something on post it and share it on the Lennon wall.

唔知點簡短 有興趣嘅巴絲歡迎集思廣益一下

英文有限 請勿見笑

不撤不散

有無 avseco 巴打知唔知黑衫企係到個D係唔係真係avseco。睇身形似狗

機場俾外國人問香港人依家表達緊乜，唔識英文點答點做好

企到出停機坪我都黎呀屌你

失聲巴表示自己係橋玩跑馬燈 勿相認

回頭叫一叫幫手

唔見你喎

Down 定 d 文宣 la

等緊21分

一落機見到此情此景好感動 搭左十幾個鐘飛機 幾攰都好 都留低 如果自己人都唔撐自己人 我會好嬲我自己

搵身邊手足幫手

Police cannot be trusted

Police alliance with TRIAD

現場有無人需要野食野飲

派得
禮貌 d
唔好阻到人/阻到 operation

689落機未

直接show 圖

Sor i mean departure hall

6點21分一齊唱

Do you hear the people sing?

Singing a song of angry men?

It is the music of a people

Who will not be slaves again

When the beating of your heart

Echoes the beating of the drums

There is a life about to start

When tomorrow comes

只loop呢一段，因為好多人唔識唱嫁
現場好嘈，隔幾米已經會聽唔到，所以
頭幾次一定無乜聲，但求下你地繼續
loop多幾次，就會開始多人跟嫁喇

吊你老母
一早講咗23:59
散你老母 問埋晒啲蠢問題

好多人都唔叫，坐係度起勢吹水

買喉糖可能好啲

7樓個啲黑衫係avseco

剛收工，而家係灣仔來趕唔趕得切？

咁1點到11點長達10小時
有時唞下無可厚非

咪撚問蠢問題
6:13 你話會唔會11點都未到？

手機綠字 望到算啦唔好揚

搭機快，7點都到啦

21分唱歌！

有無巴打係自己一個.?

HI

我

Me

2點嗌到依家
坐一陣先
體力透支拍得住維園

21分 準備唱

有無巴打自己一個. 可唔可以join一齊？tg lichklvin

Print 左，放邊好？

準備一齊唱喇大家

香港人好野
今次真係一個好好嘅途徑去令外地人知道香港發生咩事
大家真係深藏不露 大量翻譯大量畫家全面進埸

我想join

數54321唱

留力聽日

夜晚好多人放工會嚟
如太倦可走先

來日方長

機場員工收工幫你地打氣

真係好勁
坐到個場滿哂

唱左嗱？

個邊仲叫緊口號

完全唔知唱到邊，跟唔到

咪係，好嘈

得我地呢邊唱

係...都未唱完就嗌口號

係咪熄咗冷氣.......

無黑衫可以係T2 有鋪頭買

現場需要英文大字！
擺地下！
有紙就做到！

遮晒啲聲

一齊再唱？

冷氣唔夠

依家過來

Thank you for your attention. We are here to draw your attention to anti-extradition bill campaign and seek for your support？
謝謝指正，這樣如何？

6：30要嗌咩口號？

我冇呀
但都幾多遊客接傳單！派左幾個鐘
真係無乜剩

叫夠加油未？

要2面夾一個時間一齊唱

E車好多黑衫

有冇人做傳聲通知幾時唱

幾時再唱？

一係我地成班group埋一齊帶頭唱

唔好再問cs 有冇口罩拎

我地冇提供口罩

周圍都得！

有冇想一齊嗌英文口號 除咗free Hong Kong

Police cannot be trusted

Police alliance with TRIAD

Freedom to speak

Support 1 country 2 system

入緊 得自己

我都係自己

自己

而家樂富過緊嚟

巴士站都見唔少黑衫人黎緊

見到個樣似講英文嘅人 可唔可以集中嗌英文

自己 搭緊東涌綫

Join埋其他人一齊啦不如

機鐵入緊黎

自己 唔介意join

好，我想搵一兩個人一齊同想了解嘅旅客講解

收工嚟了

可add tg: dydy12345

巴打係邊個位

Me too

可以阿，但我語文能力唔太好喔巴打，做下support ok

Hall a 旅客出個位

有人fing美國旗。。。。。。

我係絲，英文還可以，我都有down定文宣

機場需要英文大字！
擺地下比旅客睇！
有紙就做到！

STATE TERRORISM
POLICE BRUTALITY
FREE HK
FIGHT FOR FREEDOM

一張紙一粒字
盲嘅都睇到

幫緊手啦兄弟

可以阿絲打，咁你到左再搵多幾位手足一齊去

咁多巴絲都自己一個既

不如以後不定期搞機場好過

仲未坐滿
點搞先

safety alert in hong kong

需要大量傳單！

收工 過緊黎

Me Too

屯門牛黎緊

我搵到威利在哪裡

呢題好易

有無巴絲想join埋一齊，tg:joinlala

就到

萬人齊接機

也是絲 想join埋一齊點join

如果唔介意嘅 可以除口罩嗌一陣 大聲好多

Add tg: dydy12345

唔夠人呀，唔夠人呀

愈多人，手足就愈安全
快d 出黎啦

巴打做下support得唔得

見到立場有直播啦

晏晝已經係咁，人太多

有無單拖巴絲想開gp join埋一齊

瘋狂Air Drop
幫手叫定身邊既人一齊唱

搭緊車黎

岩岩收工 入面有冇飯食？

岩岩冇唱過

機場大把野食

有機場呀姐眼濕濕話好感動

如果有人播應該大把人跟唱

21分 hall A 再唱 唱哂成隻
頭先不停chorus, 唱完一段呆撚哂
成隻唱哂啦

好多人唔識唱

兄弟們：我放低左少少三文治同野飲嚮連儂牆隔離個counter 度 肚餓請自便

係咪車位滿晒

我愛The Guardian 各位上頭條啦

搭緊車黎一陣見

連龍人

好正

舉牌叫叫旅客開airdrop呀
要發Safety Alert 比佢地呀！！
在場有冇人做緊呀？
唔好淨係唱歌

係hall b？ sorry搵唔七

Hall b 連儂牆隔壁派傳單張台度 交低左比個銀髮

Thank you so much 我都有啲水同野食唔知放邊

其實呢，係咪應該簡化做傳單，整個QRcode link 可以睇晒D野if they want to know the truth....呢幾張野係好detail, but not user friendly to read.
Sorry 只是個人comment. 各位Ching 辛苦曬

先見到HK01記者，部機對住企2邊嘅黑衫大頭影

有冇牌 叫遊客開airdrop

有無日文文宣？想send比個日本朋友睇

快啲出嚟呀 難得聚到人

身邊好撚多吉位
快啲入黎啦

機場需要英文大字！
擺地下比旅客睇！
有紙就做到！

STATE TERRORISM
POLICE BRUTALITY
STOP POLITICAL POLICING
FREE HK
FIGHT FOR FREEDOM

一張紙一粒字
盲嘅都睇到

T2 有佐丹奴

我對唔住各位巴打我要先行退場

利申：澳門人

On my way

聽日返早，各位加油

係hall a同b隔離 中間既counter有傳單拎比大家派
（Hall b冇乜剩）

點解越來越少人咁 去晒食飯？

仲集緊

呢家係咪社會主義陣線呢個對家扮自己友既都唔割蓆

好撚多鬼佬揸住你地派既傳單

可能以為有優惠

光復香港！時代革命！

我都走先，兄弟接力，hall B要人

輕輕一推
光復香港 時代革命!

和你飛

有狗車泊左係青馬轉車站市區方向個巴士站 小心

仲有無人未入？

係咪轉車站隔離條路仔？
好似下午泊到呢家

巴士站最前面 唔知會唔會係同一架

係最前面呀 應該同一架
我1點入5點幾出左

#FightforFreedom #StandwithHK #PrayforHongKong

去開post!

幫手retweet

我印咗一啲傳單，同買咗一個大聲公
但我好快要趕返去
請問有無巴絲可以幫手接

位置？

血洗機場應該震撼程度仲高過元朗警黑合作

可唔可以嗌「光復香港，時代革命」

外國航空公司即時停飛香港

推返機場

繼續airdrop 唔好停

推機場post,夜左會少機抵港

入緊嚟，剛收工，等埋！

近hall A 詢問處

繼續推呀

唔好俾張建宗洗版啦

Airdrop 大法， hear the people sing

呢個位，簽petition隔離

叫啦喂

地盤佬放工仆過黎

有無人知帶頭個位叔叔係乜水
定係普通市民？
好有氣勢啊屌

有無直播？

而家好似得01

同oncc

巴士站有狗 有連儂人上左白車 有冇人知咩事？

Agree!!!

無d咁既野wo
你邊度聽返黎

條撚屌想做9太古

點解咁好腳骨力 企係度無換人

岩岩落機，同機有個藍色風褸，帶眼鏡嘅男人
話要落機屌柒班人！
大家麻煩接佢機，再屌柒佢

巴打喺邊 我派晒冇野做

笑撚死，佢話要光復香港，我就大嗌時代革命

邊班 我地check A/B

ua159，岩岩到行李帶ja

愈夜愈多人

A接機大堂

現在Hall A幾乎走哂去 Hall B

話陣間10點見記者

七仔仲有口罩賣??

物資站有
大把人有呀

timing唔啱過晒B

thx bro

fc左未呀 ？9up唔洗本

記者會 唔好見口號住

幫手推一推

見到旅客拎d leaflet係開心既
聽朝有野做所以走左
Don’t trust HK Police應該係比較有力既英文slogan
同埋見到唔少中年人

搭緊巴士入嚟
啱啱青馬往機場方向有交通意外 巴士有可能回唔切車/脫班 大家要留意啊

好心痛
點解yahoo d人仲可以咁講野？？

yahoo d仆街真係好撚冇腦
利申，係yahoo反擊左好耐，但唔夠人幫拖，成班冇腦成日圍爐

仲要好多都係香港人黎

依加入黎會唔會太遲

而家仲用yahoo 你都諗到佢個腦生係邊啦

唔好意思咁多位，想問知唔知呢單嘢咩事？
班on9奶共狗係咁share

去那邊開拖等於有中國狗入黎一樣，一個keyboard 難敵成堆手寫板廢老

除非你有一鍵起底

廢老就算，但仲有好多中年香港人，以為自己好撚醒好撚岩，我次次都屌到佢地唔敢再reply我

Agger
但因為個個年紀既人用開呢d media 睇野
所以先覺得更加要去同佢地討論
要反駁下佢地
唔想佢地再深化左佢地諗既野就係岩
請大家賜教

實有大把弱智, 近十幾年起碼嚟咗成一百萬大陸人, 近9 成都係親中同弱智

係，所以特登入yahoo屌醒佢地

B面好多人
A面唔夠人呀
A面好多手足聲都沙啦 黎幫手呀

3毛龜？

啱啱落機 出大堂已經聽到光復香港 一去到去見到列隊叫口號好感動

你地真係能人所不能👍👍👍

CLS仲咁多人

一係入境大堂出來

香港人真係好令人感動 同 有愛

[緊急] 請求中共基於人道理由接收香港警察及其家屬於大灣區

好多機場 JJ 返中更，而家先收

多謝A區一齊叫左成晚flight for freedom , stand with HK -既巴打絲打，你地個個都好靚仔好靚女

有個阿伯真係好勁，帶領大家，未來係我地架

[突發] 第一屆元朗美食節聽日舉行！！！

好撚感動
我哋一句 香港人
剛到埗既港人一句 加油
真係眼淺少少都唔掂

仲叫緊口號

［機場突發有圖］有個男扮女裝扮記者嘅人！！！

多謝各位兄弟姐妹黎幫手，身為機場員工既小弟都好感動，好多落機既香港人(目測)，聽到我地係咁叫free Hong Kong 都喊左出黎，好感動既一晚

清緊地下海報好高汁

聽得出佢地已經好攰, 仲繼續叫口號

想問下有無個阿伯打人嘅片 出面全部都係俾人cut左嘅片

多咗幾張

散？

去左現場先知點解要叫香港加油，用黎激勵現場士氣

we will be back

去到好似聽唔到有人嗌爭取五大訴求...

頂住
入緊黎接力！

聲己沙
不過為左香港 我願意

無克警出黎搞事睇下幾和平次撚次都係克警

多謝你哋

今日係香港機場有史以黎最靚嘅一日

利申 喺機場返左7年工

啱啱帶唱歌同叫口號果個巴打係我 希望可以幫到大家

多謝你咃 坐緊A22返屋企

👍🏻👍🏻

大家覺得呢個活動每星期搞一次可唔可行

嗌左好耐wo

我去嗰時真係冇
靜係free hong kong, 香港加油，沒有暴民只有暴政，唱歌。

各位早D返屋企啦, 聽日仲要去買老婆餅

可能佢去左5分鐘就走

早d 休息 聽日上戰場

我夜晚8點幾去一路都冇人提過5大訴求喎 反而後尾有人係到唱今天我

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】